[PS4]GTA V Online 集中討論區（2）

上個POST

本Group Telegram link

本Group主要係想招收一班長玩嘅巴/絲打齊齊玩，約戰同埋吹水

你想玩得有幾痴線，就會有一班人同你齊齊痴線。
一齊吹水 殺街場 打劫 炸車 坐監
你想點玩就點玩

現接受玩ps4嘅巴絲打加入
本GP沒有任何指定幫會 可以自由加入任何CREW
現接受玩ps4嘅巴絲打加入

精華圖片：
光棍節車聚

聖誕節聚會：

GTA Online買野著數優惠

Legendary Motorsport (貴車網)

九折

Elitas Travel (飛機網)

九折

Warstock Cache & Carry (買軍用戰機/坦克網)

都係九折

用法:Stalk Lifeinvader入面3個pages (需要登入social club)

整裝待發，加入 2017 年 GTA 線上模式特技競速活動吧，本次活動推出 15 條全新的特技競速，而所有 Rockstar 製作及認證的特技競速也將提供雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。在城市內尋找特技系列賽圖示，即可立即加入競速活動。另外，只要登入 GTA 線上模式，即能獲得賈克．克蘭利背書簽名的粉紅色特技車手服。

全新 Rockstar 製作特技競速
讓您汗毛豎立、胃海翻騰的特技競速回來了，而且這次為各位帶來全新十五條 Rockstar 製作的特技競速賽道。您將衝上辦公大廈、從雲層俯衝、閃避渦輪，並在保齡球瓶之間巧妙穿梭，一路駛向終點線。我們已在地圖上更新了遊戲內的特技系列賽，您可在地圖上找到這些新增的競速，也可以到 Social Club 分別收藏這些差事。以下為差事連結：
綠色奇「機」 | 城市飆風 | 雷通峽谷 | 碼頭衝鋒 | 碼頭競速 | 模擬人生 | 溝渠競飆（三） | 疾馳迴轉 | 上達天庭 | 玩命山路 | 鐵腕狂人 | 急速下墜（二） | M 字路口 | 直衝天際 | 登牆夢
為了獎勵這些熱愛腎上腺素激飆的勇敢（瘋狂）玩家，從今天開始到 3 月 13 號止，所有 Rockstar 製作及認證的特技競速都提供雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。

帥氣有勁的特技演出
在翻滾穿過火圈的同時撞翻對手？除非您表演時穿得夠體面，不然那就是沒有意義的事情。從今天開始到 3 月 13 日期間，穿上登入遊戲即可解鎖的免費粉紅色特技車手服，帥氣縱橫全新特技競速。
先別著急，還有更多好康
既然我們要慶祝全新登場的 15 個特技競速，如果不一起推出部分「炫炮特技」系列的標誌性載具和服裝優惠，那就太沒意思了。從今天開始到 3 月 13 日止，請盡情享受以下品項的七五折優惠：
愛尼仕 RE-7B
皇霸天 ETR1
威皮沙漠突擊
威皮越野卡車
奧北全路線尊者
蘭帕達提脫普斯拉力
各式塗裝
特技系列刺青
特技系列服飾
如果您不只是特技車手，還身兼業績蒸蒸日上的犯罪企業 CEO，何不將辛苦賺來的雙倍 GTA 遊戲幣，投資在七五折優惠的載具倉庫上呢？您在偷竊與販售載具的同時，除了從中獲利外，還能解鎖一系列的特殊載具。
加碼競速時間表：
2/28 - 3/6:「碼頭競速」（限定使用超跑）
3/7 - 3/13:「城市飆風」（限定使用跑車）
透過遊戲內手機上的「快速加入」功能，或進入位於軍團廣場的黃色光圈，即可參加加碼競速。在加碼競速賽中，贏得前三名的玩家即可獲得 GTA 遊戲幣獎勵，所有與賽玩家也都能獲得三倍聲望值。
時間挑戰賽時間表：
2/27 - 3/5:「原子堡」
3/6 - 3/12:「花園銀行體育場」
在地圖上設定前往時間挑戰賽標記的導航點，進入紫色光圈即可參賽。若能突破標準時間，即可獲得豐厚的 GTA 遊戲幣及聲望值獎勵。

準備迎接在接下來數月裡，為全球數百萬名每天都在尋找機會的洛聖都居民所推出的GTA 線上模式更新，包括新的遊戲內容、新裝備以及新載具。這裡只是即將登場的一小部分…

準備好來一場「轟」聲雷動的比賽吧！敬請期待即將在下個月推出的「火箭狂雷競速」，並在競速賽中衝出驚人新高！
2017 年特技競速活動
本周初，我們釋出了 15 條由 Rockstar 開發團隊製作的官方高難度特技競速賽道，和全球大膽的高空勇士們一同慶祝。所有 Rockstar 製作及 Rockstar 認證的特技競速都可獲得雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值，另外也為喜愛腎上腺素飆升快感的玩家帶來許多超值獎勵和折扣。還有，只要在活動期間登入遊戲，就能解鎖並獲得限定版的賈克．克蘭利粉紅色特技車手服。
炫炮特技：特殊載具環道賽
在三月的遊戲更新中，我們即將帶來全新風格的特技競速賽。這些特技競速賽是專為擁有超凡能力的 GTA 線上模式特殊載具而開創的：火箭狂雷、滅世暴徒 2000 與水陸烈焰。每一組競速賽事都會善加利用載具各自的超能力，所以請準備好發動引擎，利用火箭狂雷的爆炸性推進能力飛越巨型段差，駕駛水陸烈焰完美悠遊於海與陸之間，還有從定點跳傘台上自由下墜，再乘著滅世暴徒 2000 極速狂飆。
製作器玩家也會有機會為這些載具自製賽事，所以敬請期待今年春天由創作器社群帶來的各式火箭狂雷、滅世暴徒及水陸烈焰大混亂冒險吧。
即將推出新遊戲模式與新載具
內容豐富的競爭模式一直以來都是 GTA 線上模式玩家最常遊玩的遊戲模式。我們在今年春天會推出更多有趣內容，包含以躲避球為靈感來源的驚險比賽「起死回生」（Resurrection）、向 2D GTA 世代致敬的懷舊刺激改編遊戲「俯視追逐賽」（Top Down），還有更多精彩內容，敬請期待。
想要在車庫中添加更多收藏嗎？多款玩家最想要的經典 GTA 載具也將首次加入 GTA 線上模式，例如首次於 GTA 3 自由市街道上馳騁的經典披治和經典煉獄魔。

今年春天除了在 GTA 線上模式加入數輛 GTA 粉絲最愛的經典載具之外，我們也將推出全新的疾速快車，例如培羅 GP1 超跑。
如果您仍有要轉移到 Xbox One、PS4 及 PC 的 Xbox 360 和 PS3 遊戲角色和進度，請把握最後 5 天的轉移機會，並開始體驗僅限以上平台的 9 項 GTA 線上模式大幅更新內容，像是自由模式活動、古惑跳跳車、炫炮特技、狂野飆客及進出口大亨，還有將於 2017 年推出的多種遊戲內容。請造訪 Rockstar Warehouse，現在只要升級到 GTA 5 的 PC 數位下載版，就能享有七折優惠與加贈的 125 萬 GTA 遊戲幣獎勵。
請繼續告訴我們您的意見
在每一次 GTA 線上模式更新之後，我們都會收到 GTA 線上模式社群成員的意見回饋，讓我們能好好增強與改進遊戲內容，所以請繼續利用 GTA 線上模式意見回饋頁面來傳遞您寶貴的建議。我們也會繼續強化我們的反作弊工具，藉此找到不良玩家；如果您試圖作弊或修改 GTA 線上模式資料，您將被發現、被停止遊戲權利，甚至遊戲角色資料被消除。所以請您站在對的一邊，讓所有玩家共享的遊戲平台能保持公平性與趣味性。我們也要在此感謝許多玩家的寶貴協助，感謝各位利用遊戲內的檢舉介面作出行動，舉報作弊玩家。
軍火貿易與更多將於今年春夏推出的內容
提前儲備好物資並加強防禦，準備好在另一次的 GTA 線上模式大幅更新中，對抗全聖安地列斯州最瘋狂的民兵組織。在該次更新中，我們會推出全新的武裝載具與刺激的新任務。準備好在非法軍火交易的領域中爭奪至尊地位，並利用火力強大的最新軍事裝備點燃戰火吧。

某搞手甩底正仆街
開錯台重開

我推

新post留名

PUSH

想問下以前咪有條google sheet睇哂邊架車最快既
我唔見咗有冇人兄可以share返出黎

係PC個post搵到了

依條友YouTube 有測評片
有興趣可以睇下

訓前一推

中午一推

想問下首腦挑戰可唔可以重做

「炫炮特技：特殊載具巡迴賽」將於 3 月 14 日推出

駕駛滅世暴徒 2000 飛速穿越隧道，再打開降落傘衝過終點。這個名為「滅世暴徒 2000：受到詛咒 」的競速，是 20 個將於下週推出、可使用特殊載具的特技競速之一。
下個星期，GTA 線上模式將加入一系列全新且讓您品嘗到沖天快感的載具競賽，包含 20 個專為火箭狂雷、滅世暴徒 2000 與水陸烈焰量身打造的全新特技競速，盡在「炫炮特技：特殊載具巡迴賽」。這些特技競速系列賽事是精心根據上述載具的特色與能力而設計，將於 3 月 14 日（週二）在 GTA 線上模式中登場。此外，傳奇車業也將於週二當天推出經典風格的培羅 GP1，驚人的超跑名冊將再添一生力軍。

全新培羅 GP1
為讓玩家做好準備，迎接下週特殊載具競速系列賽，我們也一併推出大量新的 GTA 線上模式獎勵，這些獎勵將於本週末推出，直到 3 月 13 日（週一）截止（此外也別忘了現正進行的特別活動，包含雙倍 GTA 遊戲幣和聲望值的特技競速）。這個週末，野心十足的大佬們除了 CEO 相關獎勵之外，還可享辦公室與辦公室車庫的七五折優惠，藉此機會打造專屬的商業帝國。在週二來臨之前，為了滿足玩家的需求，並先讓大家暖暖身，軍火大亨將在保鏢事務所批發價格的基礎上，針對特殊載具推出更多折扣。特殊載具任務也將於週末開放雙倍 GTA 遊戲幣和聲望值，讓您在適應新入手的特殊載具的同時，還可以大撈一筆。保鏢和副手也將於本週末享有雙倍 GTA 遊戲幣的薪水。

理論上二次
依加得番一次 重做唔到

推

培羅 GP1

明天有更新

今日更新啦

新車已出

100%似
唔怕比人告？

新車垃圾

打劫無尾任刷

GP1全改等於無改

刷錢大時代又黎啦

想問吓 依家先買黎玩會唔會太遲

仲有得刷錢 ？

你講緊bug車定太平洋
前者嘅話今晚之前應該重刷到

點bug車 求教

頭先買左 受唔受一齊玩

唔該晒

有無人玩

有冇人解下任

前排買 想一齊玩

啱啱玩 點join

入第一頁個TELEGRAM LINK

新車已出43萬
海角拉斯頓
跑車

正喎
今日星期*揾到*嘅錢終於有地方洗

正牙

見baba話要正皮...入黎擺低個正皮先

GTA 線上模式新內容：傳奇車業現在推出海角拉斯頓，外加技競速製作器將可使用特殊載具

現已推出：海角拉斯頓
褪去不必要的配件，再加入碳纖材質的海角拉斯頓，是一輛輕量且充滿怒火的小野馬。它也許無法贏得任何安全獎項，但是拉斯頓的超低車身，可以讓您體驗一下與柏油路親密接觸的快感。所以，搭上海角拉斯頓以後請務必坐穩，做好衝過各種急轉彎和超窄通道的心理準備。海角拉斯頓是跑車系列中獨特而又優雅的新成員，您現在可在 GTA 線上模式的傳奇車業中購入。

現可於 Rockstar 製作器中使用特殊載具
「特殊載具巡迴賽」更新最近盛大加入了特技競速的行列，我們也將拓展製作器工具的規模，讓 Rockstar 社群進一步發揮創意。除了可在特技競速製作器中使用火箭狂雷、滅世暴徒和水陸烈焰之外，我們也加入了多種針對特殊載具能力而設計的新道具，包括跑道柵欄、火箭加速器補充帶及火藥箱。全新感覺的迷幻特技管道，將把眾家車手推向穿越異次元般的奇幻旅程，而可摧毀牆更能讓您在衝往勝利的路上，添加幾分殘忍無道的廝殺衝擊快感。

正皮是畀baba的

岩岩新加入，想打個online任，d人伏到想喊

有無人仲bug到車

FIXED

現在，暢玩「炫炮特技：特殊載具巡迴賽」中 20 個 Rockstar 製作特殊載具競速，可獲得雙倍遊戲遊戲幣與聲望值的時間將延長到 3 月 29 日。Rockstar 認證特技競速也可獲得雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值獎勵，所以不妨趕快趁機加入「黑黃交縱」、「戈多山競速」、「烈愛峽谷」、「火箭飛車」及「梅伊的偉大航道」等各大競賽，好好充實您的花園銀行帳戶吧。另外，也歡迎利用各式帥勁有型的載具及其他內容的優惠……

3 月 29 日前車庫房地產、載具及各式商品可享特價優惠
若您想尋找新車以及存放好車的地點，不妨看看以下品項，在 3 月 29 日前均享有七五折優惠：

車庫房地產
冒險家霜碧猛牛（跑車類）
絕緻甩尾坦帕（跑車類）
丁卡小丑（跑車類）
MTL 沙丘（服務車輛類）
歐斯洛山貓（跑車類）
投擲類武器及爆裂物
加碼競速時間表：
3 月 23 日至 27 日：空中飛車（限定使用滅世暴徒 2000）
3 月 28 日至 29 日：跳島（限定使用水陸烈焰）
透過遊戲內手機中的快速加入應用程式，或進入位於軍團廣場的黃色光圈，即可參加加碼競速。在加碼競速賽中，贏得前三名的玩家即可獲得豐厚 GTA 遊戲幣獎勵，所有參賽玩家也都能獲得三倍聲望值。

時間挑戰賽時間表：
3 月 20 日至 26 日：「東岸到西岸」
3 月 27 日至 4 月 2 日：「賭場」
在地圖上設定前往時間挑戰賽標定地點的導航點，進入紫色光圈即可參賽。若能突破標準時間，即可獲得豐厚的 GTA 遊戲幣及聲望值獎勵。

煮老豆啲車蟹貨

有方法突破了

唔係正常返啦咩？

未
要特殊方式先得

有新絲打入左黎呀

又有新車出

經典跑車 915000

等俾F40屌打

現已推出：佩嘉西經典煉獄魔
佩嘉西煉獄魔已經建立起難以匹敵的深厚根基。當然，它的耗油量對人類來說可稱得上是一種罪惡，還有如同連環炸彈一樣令人顧忌的安全性。但是您知道它美妙的地方在哪裡嗎？經典煉獄魔會讓其他尾隨在後的車子顏面掃地，而這也是理所當然的表現。現在可於 GTA 線上模式的傳奇車業購買。

全新競爭模式：起死回生
沒什麼能比為了讓夥伴復活而開槍射爆對手的後腦勺，更能突顯團隊合作精神的事了。但是這也代表在新競爭模式「起死回生」中，讓您拔得頭籌的方式只有一個：除非您將對方全數剷除，否則對方將不斷捲土重來。
您可以在七個截然不同的地點（包括航空母艦、朗恩．艾特梅茲風車農場及安樂島）進行這場競賽。在這場競賽中，玩家將分成兩隊，每隊由四到八名成員組成。目標為完全殲滅敵方隊伍，每擊殺一名敵人，就能復活一名陣亡的我方隊友（依死亡順序而定）。
即日起，遊玩這個新競爭模式的所有玩家，都可獲得雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。

留名

辣殺baba幾時有新bug賺錢

有呀 一唔一齊試?

辦公室及其車庫、外加載具以及更多優惠折扣

辦公室
辦公室車庫
浪子馬沙高
佩嘉西泰皮斯達
變速箱
載具防禦
煞車
手槍
全部75折

Push

2017年3月30日 - 2017年4月5日

新車已出
古羅帝經典披治
705,000

新手

Grotti Turismo Classic Now Available in GTA Online

NOW AVAILABLE: THE GROTTI TURISMO CLASSIC
Pure and primal, the Grotti Turismo Classic is a throwback to a simpler time. If you're sick of space-age hypercars with dashboards smarter than you, you'll feel right at home in this stripped-back addition to the Sports Classic class - available now at Legendary Motorsport.
PREMIUM SPECIAL VEHICLE RACE: BUMBLEBEE
Bumblebee is the latest Special Vehicle Race to be featured as the Premium Race. Locked to the Rocket Voltic, jump in now through April 10th for Triple RP and place inside the top three for big GTA$ rewards.
Launch Premium Races through the Quick Job App on your in-game phone or via the yellow corona at Legion Square.
CURRENT DISCOUNTS HAPPENING IN GTA ONLINE
Through tomorrow April 5th, live like the one percent at a fraction of the cost with 25% off a range of high end items. Take the opportunity to grab an Executive Office to run Special Cargo and Vehicle Cargo operations, step up to some high powered vehicles for the race track and more:
Executive Offices and Executive Garages
Vehicles: Dewbauchee Massacro, Pegassi Tempesta
Vehicle Upgrades and Modifications: Transmissions, Vehicle Armor, Brakes
Handguns

個車頭

GTA 線上模式現已推出古羅帝經典披治
現已推出：古羅帝經典披治
純粹而原始，古羅帝經典披治帶您回到那個比較單純的時代。如果您已厭倦了那些連儀表板都比您聰明的太空時代超級跑車，坐上這輛復古的經典跑車時，您應該會覺得寬心不少。現已可於傳奇車業購買。
加碼特殊載具競速：大黃蜂
最新推出的特殊載具競速「大黃蜂」現已登上加碼競速舞台。本競速僅限使用火箭狂雷。從今天到 4 月 10 日止，參賽即可獲得三倍聲望值，前三名完賽車手更能獲得豐厚的 GTA 遊戲幣獎勵。
透過遊戲內手機中的「快速加入」應用程式，或進入位於軍團廣場的黃色光圈，即可參加加碼競速。
GTA 線上模式多款品項現正折扣中
從明天（4 月 5 日）起，以七五折優惠折扣購入高檔優質商品，享受高人一等的感受。請把握這個機會購入辦公室，並藉由特種貨物及交易載具獲利，進而挑戰專為特殊載具設計的競速賽道及其他精彩內容：
辦公室及辦公室車庫
載具：浪子馬沙高、佩嘉西泰皮斯達
載具升級與改裝：變速箱、載具防禦、煞車
手槍

有冇手足教我bug錢

岩岩更新完1.39 又冇得bug 錢

玩4人任務點拎九頭蛇渣 買左唔識拎

電話 拍格殺屍 比200$

在最新推出的競爭模式「起死回生」中，您將經歷一段存活及復活的循環，除本週末為此模式準備的雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值獎勵外，還有一系列 GTA 線上模式的獎勵。從今天開始的接下來五天內，各位熱愛炫炮特技的車手們，可以藉由參加加碼的特技競速系列賽大賺一波，獲得雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。您只需要在地圖上尋找粉紅色火焰形特技競速圖示，設定導航點後沿線前往，或是使用遊戲手機內的「快速加入」應用程式即可參加。

如果您就喜歡在海平面上狂歡或放鬆，不妨在本週的活動中利用七五折遊艇優惠，以及多種 GTA 線上模式日用品折扣：

水上交通工具：水瓶號、雙魚號以及獵戶號遊艇 | 長崎救生艇
載具改裝：防彈輪胎 | 懸吊系統 | 各色噴漆
彈藥
加碼競速及時間挑戰賽時間表
接下來的兩場加碼競速將帶來「炫炮特技：特殊載具巡迴賽」中的兩場特殊載具競速。

4 月 4 日至 10 日：大黃蜂（限使用火箭狂雷）
4 月 11 日至 17 日：管道騎士（限使用滅世暴徒 2000）

您可以透過遊戲手機內的「快速加入」應用程式，或在軍團廣場進入加碼競速的黃色光圈來啟動此競賽。在競速中一展身手，前三名完賽者可獲得豐厚的 GTA 遊戲幣獎勵，所有參賽者也可獲得三倍聲望值。

本週的時間挑戰賽路線位於 68 號道路（即日起至 4 月 10 日），以及洛聖都國際機場（4 月 11 日至 17 日）。在遊戲地圖中尋找時間挑戰賽的標定地點。若能突破最佳時間，即可獲得豐厚的 GTA 遊戲幣及聲望值獎勵。

打任都有得 call 咩

聯絡人任務用到

新出個兩架經典跑買唔買得過？

經典披治必買
經典車最強

依加有咩方法係搵錢快啲架

搵朋友開太平洋尾任比你

重玩自己單機好難搵錢

岩岩拎返隻碟黎玩，終於儲夠錢買骷髏馬

試左？

唔好意思，前輩，請問其實呢個點用嘅？

岩先玩ceo出貨
用飛機送去北部
任務要求低飛
飛飛下跌佐落海
啲貨無曬

大家玩得開唔開心？

泰坦號強烈建議閂GAME
因為太難

開心

大家開心咁就好！

因為好多人一齊玩

原來係咁！

但係bug完賣唔賣到錢先

單人ol 玩到冇moon
都冇錢賺

但係可唔可以搵朋友揸住架車先，跟住之後自己再上線，跟住之後擺返架車入車庫嗰度得唔得？

我唔明佢禁制個順序係點

右上個金額鎖定左

單人當然悶
入黎GP搵人組隊吹水啦

幾時有得bug

打緊太平洋頭幾個用唔到

想問下CEO 大中細倉 點揀好
除佐存貨量多d之外
仲有無咩優點係買大好過買細
另外一個問題
出貨係咪儲滿就要搵個人幫手出?

打劫用唔到

地點

3月14日白色情人節車聚+PLAYLIST

3月野 4月先po
效率慢到呢....

Btw 見到自己

左上角三角戀？

巴打心水清

有冇人會解下成就
岩岩開番黎玩
之前玩PC版

4月12日 恭賀本GROUP戰神出冊(惡劣玩家32日)車聚+迷你PLAYLIST
首先班馬去監獄門口接人

大佬親自操刀開車

全車滿座

上山接風

睇下日落

玩下LIST

想join

在 GTA 線上模式最新的遊戲模式「地盤之爭」中，奪取那些理應屬於您的東西。「地盤之爭」的每一分鐘都至關重要，所有隊伍將在殘酷的科幻空間中參加一場領土爭奪賽：一槍打中敵方，搶走他們的地盤，重新裝彈然後重複以上動作。如果您下不了手，就會有人對您下手。
在七張地圖中，分別和最多四支隊伍互相對抗，只要跑過該地盤，就能用本隊的霓虹色彩標記並奪取領土。有什麼困難之處嗎？那就是，武裝完善的對手也有相同的目標。在時間結束時，獲得最多領土的隊伍即可獲勝。馬上加入奪取領土大作戰！在 4 月 24 日前暢玩「地盤之爭」模式就可獲得雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。

本Group Telegram link

推個靚推先

利申BABA忠實FANS

請問咁多位巴打有冇bug 刷錢？

我都想有

有 但係要大量本金買CEO野

咁巴打我有寫字樓＋車庫＋改車鋪＋rh8x18＋復古款，咁樣夠唔夠，咁請問咁多位巴打有咩方法？

新手留名

最期待嘅車終於出左

新手應該做D咩先

新車已出
死亡公爵

FREE/$665000

仲有幾架喎
絕緻公馬
英奔堤公爵
丁卡小型旅行家
雪佛馬紹爾
克洛肯潛水艇
嘟嘟鳥水上飛機

揾朋友同你做任

無朋友連機都唔打得 不過周街入街場玩

我睇個價錢係賣緊665000，點先免費

有無PS3轉移過去PS4?

回鍋玩家

死亡公爵和回鍋玩家內容現已全面開放
即日起，破壞機器死亡公爵和先前為回鍋玩家專屬的一系列品項，現已開放給 GTA 線上模式的所有玩家：
馬紹爾大腳車
嘟嘟鳥水上飛機
克洛肯潛水艇
英奔堤公爵跑車
絕緻公馬跑車
小型旅行家掀背車
斧頭
先前曾購買這些項目的回鍋玩家將獲得退費，只要登入遊戲，退費金額就會於下週內匯入您的花園銀行帳戶。

聯絡人任務提供雙倍 GTA 遊戲幣與聲望值、購買辦公室可享優惠折扣及更多內容
5 月 1 日以前，請密切留意您的 iFruit，因為整個洛聖都犯罪世界都將針對聯絡人任務支付雙倍 GTA 遊戲及聲望值。您不一定要等待他人帶著工作提案闖入死鬥遊戲來找您，您可以隨時透過「差事」選單開始這些任務。如果您非常想要來一些購物或補貨活動，敬請把握辦公室七五折優惠和特種貨物倉庫半價的超值優惠。暢玩特種貨物運送任務可享 25% 額外獎金，而且您也可以善用裝甲及武裝載具的優惠折扣，快速解決您的敵對組織。
七五折優惠完整內容清單請參閱以下：
辦公室
培羅義塔力 GTB
特盧菲尼羅
浪子史必特
卡林骷髏馬裝甲版
HVY 叛亂份子
卡林鐵尼高
貝飛特武裝禮車
班尼車坊升級
護甲
全系列彈藥
加碼特殊載具競速：水陸大戰（4 月 18 日至 4 月 24 日）
本週加碼特殊載具競速為「水陸大戰」，僅限使用水陸烈焰。您可以透過遊戲手機內的「快速加入」應用程式，或在軍團廣場進入加碼競速的黃色光圈，加入這場加碼競速。在競速中一展身手，前三名完賽者可獲得豐厚的 GTA 遊戲幣獎金，而且所有參賽者皆可獲得三倍聲望值。

我想加入幫會

e家先開始玩會唔會遲

一齊啦
冇乜fd 成日待機
skwok-0721

有心玩
大把人CARRY

而家雙經雙錢，瘋狂玩洛聖都連線

炸車123

最多經

玩左偽單機好耐，終於有post

想問下邊個任最多錢?

暫時刷緊審判陪審團4萬幾蚊

打陪審團要周圍走喎速刷垃圾清運好撚快

跟時間
任務時間長
錢經會相對多
15分鐘可以拎到最多錢/經
但效率唔高

咁多位巴打知唔知除左官方課金外幫襯代刷安唔安全

好耐冇玩 岩岩掂返部機
求carry
Psn James0423

PC 多數下個ID見
PS4 唔清楚

第一頁條LINK有好多巴打日日搵隊組
歡迎加入

想問下而家最多可以擁有幾多間住宅?
我3間屋車房都爆哂，想買多層樓

6

唔夠樓嘅話，可以買埋寫字樓，跟住再買埋車庫，三間車庫夾埋有60個車位！

加埋ceo3層車庫，120個車位

其實唔係可以再買啲車庫嘅咩

車庫都計屋，120個已經係上限

仲有摩托幫10個位

原來係咁，咁其實按照正常情況都唔會有咁多錢買咁多車，除非玩漏洞種車！

其實未有60個CEO車位之前
只有60個位放車/摩托車係絕對唔夠
後期出摩托幫多十個位都係杯水車薪
CEO車庫係用黎應付日後更新
利申
1間屋全超跑
1間屋打劫屋(全防彈/炮車)
1間屋各類車最快
2間屋放電影車(頭D/FF系列)
1間BENNY車

普通車我都有成百部車喺到，儲下SUV儲下VAN儲下超跑差唔多

其實點樣先至可以種到車

依加好煩
要三個人
以前SOLO都可以

求教學

LM

差事double經+錢係去到5月1?

軍火更新幾時先有

YES

衝埋今個星期

其實有咩方法可以最快由Lv 50升到lv 120 ，因為我想多啲血！

差事 double經錢

在本週遊玩 GTA 線上模式，即可符合獲得退稅獎勵的資格
即日起至 4 月 30 日（週日），只要在 PS4、Xbox One 或 PC 上登入並玩 GTA 線上模式，您即符合聖安地列斯州財政部規範的退稅資格，42.5 萬 GTA 遊戲幣將於 5 月期間存入您的花園銀行帳戶。

GTA 線上模式：「小小賽車手」現已上線
若您懷念過去一路狂飆，以免炸成一團火球的奔放情懷，不妨試試 GTA 線上模式的復古風格競爭模式「小小賽車手」。

「小小賽車手」將經典的 GTA 遊戲精神發揚光大，讓您透過平移的俯瞰視角體驗嶄新風貌的載具大戰。這場競速最多可讓四名玩家在七條全新賽道上一較高下、爭奪冠軍，而只有一條規則：別把自己給炸了。只要距離第一名太遠，您的小車將會變成一團火球。
賽道上散落的強化道具五花八門，包括火箭彈與炸彈，還有光彩奪目的正太郎和特殊載具。只要善用這些強化道具，就能有效縮短您與敵手的車距，免得自己炸成閃絢爛火球而黯然退場。為慶祝「小小賽車手」上線，只要您參加遊玩，就能獲得雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。

在本週遊玩 GTA 線上模式，即可符合獲得退稅獎勵的資格
即日起至 4 月 30 日（週日），只要在 PS4、Xbox One 或 PC 上登入並玩 GTA 線上模式，您即符合聖安地列斯州財政部規範的退稅資格，42.5 萬 GTA 遊戲幣將於 5 月期間存入您的花園銀行帳戶。

有冇人知邊部係最快4座位嘅車？

V12

起身留名一推

最後買咗越野路華

咁多位前輩，請問有冇人識得點樣運送CEO嗰啲載具，次次攞運兵直升機都勾唔到佢地！

有冇撳左箭咀放勾？

有

而家online多唔多人玩
玩完p5無game想玩住
見數位版有特價

有冇新手必買既屋同車 方便做任務

好多

Kuruma 必買車 防彈 做任必用
屋 佩羅高地 最平打劫屋

咁買來玩
以前pc版玩過下

新仔
有無人一齊打/帶過全福銀行

有玩過pc

慢慢用隻勾喺車頂掃下，飛低少少

入GP搵下
有好多人幫你

話咁快就600人

無端端送70萬？

回鍋玩家?

唔係， 但係琴日有課金

代R*多謝你

Online 多左咁撚多外掛佬既

Ps4都有外掛？

想買420果個bundle

依加仲有回饋
都幾抵

個回贈去到五月一咋要換就快

請問咁多位前輩，而家有咩新方法種車?

pk, 唔小心執左hacker錢, 點算

灰姑娘 終於有用

好難

利申：玩左兩日

我都覺得而家好難種車

如果即刻洗哂佢有無用

早晨一推

Starting today, it's ride or die for the MCs of Los Santos with money-making opportunities and discounts to help you get a leg up over your rivals. We're also keeping the party going with extended bonuses on Tiny Racers & more, so be sure to read on for the full rundown below.
BIKER DISCOUNTS AND DOUBLE GTA$ & RP ON CLUBHOUSE CONTRACTS
Through May 15th, Motorcycle Clubs of Los Santos will benefit from a GTA$ & RP boost when running Biker Contract Missions - you can find and launch these lucrative missions from the meeting room in your Clubhouse. If you're a budding entrepreneur with an affinity for leather and yet to set up your MC, we've got you covered with a 25% discount on:
Biker Clubhouses
Biker Clubhouse Customizations
Biker Business Properties
25% OFF SELECT VEHICLES
Whether you're looking to expand your vehicle collection or diversify your airborne portfolio, grab a 25% discount on the following fan-favorites:
Nagasaki Shotaro
Progen T20
Western Company Annihilator
Nagasaki Buzzard
Karin Technical (both prices)
Vapid Desert Raid
Vapid Trophy Truck
DISCOUNTS ON WEAPONS, AMMO & ARMOR
Beef up your personal armory and protect your neck with a 25% discount on:
Vehicle Armor
Bullet Proof Tires
Body Armor
Explosive Ammo (including throwables)
Rocket Launchers
Grenade Launchers
EXTENDED BONUSES
Keep the cash flowing by jumping into GTA Online today for a 25% increased payout on Special Cargo Deliveries (thru May 15th) and Double GTA$ & RP on Tiny Racers (thru May 8th).
PREMIUM RACE & TIME TRIAL SCHEDULE
Take in the great array of beauty San Andreas has to offer at a fast pace with this week's Premium Special Vehicle Race. From May 2nd - 8th, hop, speed and glide through "Damned", a versatile Point to Point locked to the Ruiner 2000.
Premium Races can be launched through the Quick Job App on your in-game phone or by way of the yellow corona at Legion Square. Top three finishers are rewarded big GTA$ payouts but, even if you find yourself at the back of the pack, you'll receive Triple RP just for making the effort.
This week's Time Trial course is "Power Station", also from May 2nd - 8th. Look for the Time Trials marker on your in-game map and beat the par time to earn GTA$ & RP.

摩托幫合約任務 特種貨物運送任務可享 25% 額外獎金
隨機特價優惠：古羅帝X80概念款五折
七五折優惠：
長崎正太郎
威皮越野卡車
威皮沙漠突擊
卡林鐵尼高
長崎兀鷹攻擊直升機
培羅T20
西部殲滅者
摩托幫會所(含裝潢)
摩托幫製造廠(不含升級)
載具護甲
防彈輪胎
護甲
爆裂物(包括可燃物)
火箭發射器
榴彈發射器

X80

玩咁耐未中過

即日起，洛聖都的摩托幫將傾巢而出，盡力爭取大賺一筆的好機會與優惠，以奪取先機壓倒所有對手。這場拼分數的競速盛會也包括延長「小小賽車手」和更多額外獎勵的提供時間，所以請務必詳閱以下完整說明。

摩托幫優惠以及雙倍 GTA 遊戲幣與聲望值的會所合約任務
即日起至 5 月 15 日止，洛聖都的摩托幫進行摩托幫合約任務時，將可獲得更多 GTA 遊戲幣與聲望值。您可以在會所的會議室找到並開始這些獲利優渥的任務。如果您是喜好皮革的新手企業家，並且還沒有創立您自己的摩托幫，我們提供了以下項目的七五折優惠，助您一展鴻圖：
摩托幫會所
摩托幫會所改裝項目
摩托幫製造廠房地產

精選載具七五折
無論您是想充實您的載具收藏，還是擁有更多樣化的航空載具，別錯過以下深受粉絲歡迎的載具七五折優惠：
長崎正太郎
培羅 T20
西部殲滅者
長崎武裝直升機
卡林鐵尼高（兩種價格）
威皮沙漠突襲
威皮越野卡車
武器、彈藥和護甲優惠

以下項目推出七五折優惠，協助您充實私人武器庫，保障您的生命安全：
載具裝甲
防彈輪胎
護甲
爆裂物彈藥（包括投擲式武器）
火箭發射器
榴彈發射器

額外獎勵
立即就前往 GTA 線上模式大賺一筆吧！現在特種貨物運送任務的報酬提高 25%（5 月 15 日截止），而「小小賽車手」提供雙倍 GTA 遊戲幣和聲望值（5 月 8 日截止）。
同時，感謝各位有參加上星期 4 月 25 日至 30 日活動的玩家，您的退稅金將會在一星期內匯入您的花園銀行帳戶。

加碼競速時間表
參加本週的加碼特殊載具競速，在極速競飆下體驗聖安地列斯壯麗美景！從 5 月 2 日至 8 日，歡迎參加僅限使用滅世暴徒 2000 的多元化點對點競速，盡情飛躍、衝刺和滑行。
透過遊戲內手機中的快速加入應用程式，或進入位於軍團廣場的黃色光點，即可參加加碼競速。贏得前三名的玩家可獲得高額 GTA 遊戲幣，但即使您的排名吊車尾，只要參賽就還是可以獲得三倍聲望值。
本週的時間挑戰賽是「發電站」，同樣是在 5 月 2 日至 8 日進行。在遊戲地圖內找出時間挑戰賽的標記，打破標準時間的紀錄以賺取 GTA 遊戲幣和聲望值。

中過1次奧西ONLY

屌
之前就係拎double錢差事賺返黎既錢去買正太郎同X80，而家你同我半價
前後蝕左190萬
買左既人會唔會有回饋

點先買到正太郎？

玩一場死亡尾流解鎖

諗下好

好似變唔到灰姑娘啦！

點先升lv升得快d

Lm

打聯絡人差事

CEO / 副手

D 人渣白烏競速真係當自己嬴硬架wor

801拉頭 笑而不語

正太郎仲未出聲

白鳥拉頭完爆白鳥改

咩叫拉頭
黎緊想入架白鳥

高質post留名

摩托幫優惠以及雙倍 GTA 遊戲幣與聲望值的會所合約任務
即日起至 5 月 15 日止，洛聖都的摩托幫進行摩托幫合約任務時，將可獲得更多 GTA 遊戲幣與聲望值。您可以在會所的會議室找到並開始這些獲利優渥的任務。如果您是喜好皮革的新手企業家，並且還沒有創立您自己的摩托幫，我們提供了以下項目的七五折優惠，助您一展鴻圖：
摩托幫會所
摩托幫會所改裝項目
摩托幫製造廠房地產
特定載具七五折
無論您是想充實您的載具收藏，還是擁有更多樣化的航空載具，別錯過以下深受粉絲歡迎的載具七五折優惠：
長崎正太郎
培羅 T20
西部殲滅者
長崎武裝直升機
卡林鐵尼高（兩種價格）
威皮沙漠突襲
威皮越野卡車

依家有咩搵錢既任？ 好耐冇玩84 lv 得2皮野係身

搶劫任務 太平洋 有DOUBLE錢/經

正喎 有無攻略？

暫時有全福 人道同埋太平洋

未玩過想開始玩，想問下ps store 有幾款巨牙鯊$420、大白鯊$295 同捆包咩嚟？買邊款好？

巨牙鯊送GTA$ 800萬
大白鯊送GTA$ 125萬

早晨留名

本週快趁機來大撈一筆！因為 GTA 線上模式的搶劫任務將推出優質獎勵，而且是全部五種多層級合作任務都提供雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值，而此次活動期間為 5 月 9 日起至 15 日止。
如果您還沒有在 GTA 線上模式中玩過搶劫任務，在此為您簡短介紹一下各項差事：

全福銀行差事 - 洗劫西部高速公路上的一間小型全福銀行分行，證明您身為搶劫任務隊員的實力。進行偵查、取得逃亡車輛，然後洗劫銀行並安全脫身。

逃獄 - 幫助一名重刑犯逃離博林布魯克監獄。您需要一輛囚車和一架走私客飛機才能救出這名犯人。為了讓他開心，您必須幫他處理掉一些債務並拿回他的車。

突襲人道研究實驗室 - 進入祕密調查機構，然後把他們的資料帶出來。取得電磁脈衝裝置，然後把裝置放在機構內、取得實驗室的密碼，再取得一架武裝直升機。之後搶劫隊伍的一半人馬要攻擊實驗室，而另一半負責拖住實驗室保全人員，直到任務完成為止。

首輪募資 - 協助一個名不見經傳的毒販取得所需的貨品，讓他可以大賺一筆。搶奪幾個州內規模最大的毒商、拿走他們的貨，然後全部收集起來做一筆大買賣。

太平洋標準差事 - 毀掉國內最大銀行之一的旗艦分行。找來一台轉頻器，然後調整轉頻器的頻道，使太平洋標準銀行的防盜染料失效，接著取得電腦入侵裝備、逃亡用的機車和熱能炸彈，之後再衝進分行並搶走他們的錢財。

雖然參加搶劫任務不一定得要加入幫會，但密切的溝通與協調是任務成敗的關鍵所在，如此才能盡可能確保搶劫回來的珠寶完好無損。所以，建議您找幾個身手最好的幫會成員，然後好好利用您的豪華公寓中的計劃板。如果您想要找幾個志同道合的夥伴一起幹一票，可以去瞧瞧最近新聞放送中的幫會招募消息，或是前往 Social Club，尋覓犯罪夥伴的合適人選。
另外也請注意，雖然諸如「依序進行挑戰」與「犯罪首腦挑戰」的特殊獎勵仍然有效，但雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值獎勵並不適用於這些挑戰。
GTA 線上模式目前的額外獎勵
此外，也別忘了充分利用 GTA 線上模式現有的其他折扣優惠與獎勵，包括摩托幫合約任務的雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值、特種貨物運送任務獎勵、特定車款七五折優惠以及其他多項獎勵。立即前往 Social Club 活動網頁，查看活動內容的完整說明。
加碼特殊載具競速及時間挑戰賽時間表（5 月 9 日至 5 月 15 日）
本週的加碼特殊載具競速為「沙灘派對」，僅限使用水陸烈焰。您可以透過遊戲手機內的「快速加入」應用程式，或在軍團廣場的黃色光圈，加入這場加碼競速；在競速中大展身手，前三名完賽者可獲得高額的 GTA 遊戲幣，而且所有參賽者均可獲得三倍聲望值。
本週的時間挑戰賽為「雷通峽谷」。在地圖上設定前往時間挑戰賽標定地點的導航點，進入紫色光圈即可參賽。盡全力打敗對手，即可贏得高額的 GTA 遊戲幣與聲望值。

打劫double經&錢既話刷邊個最有效率?
全福半個鐘28萬定係太平洋好?

2個咪全福
4個就太平洋

隻game出咗4-5年仲可以晚晚咁多人打真係好堅

ps4 次次入親都係得5 6人戰 局

當你入左個成天九頭蛇戰局個陣
你會好開心仲有5 6人場

有無人可以帶新手

點帶法？

冇玩好耐 想問下辦公室有冇用？

好唔該巴打，得6lv d差事成日俾人踢

做摩托幫任啦依幾日，有2倍

無限零食，叫車方便，可以企天台拎狙打鳩條街啲人

又有快錢揾

咁買貴啲同平啲係咪冇分別

仲用到？

冇分別，係位置分別

Thanks

有冇人一齊玩搶劫

最新個mode 小小賽車手係點樣開

放低成年想買返黎玩

有無人搶劫

線上->差事->R*製作->競爭模式

我係zombee

呢加有無人搶劫？

巴打你psn係？

第一頁LINK有GP入
有好多人打緊

有無pc仔入唔撚到social club

hi baba

打劫last day

買跳台魔寶是否不智

買左返黎你都冇乜機會會專程拎黎揸

諗住同啲frd 玩先用

滅世暴徒呢？b

搶劫double錢活動係咪今日完左？

應該係

有無新優惠？

七五折優惠:
載具:
培羅 GP1
海角 拉斯頓
古羅帝 經典披治
佩嘉西 經典煉獄魔

改裝:
煞車
引擎
渦輪
變速箱

其他:
賽車服
特技機車服
特技車手服

接下來幾天，您可以在 GTA 線上模式享受更多勝利果實與豐富獎勵，因為現在有四種不同模式推出雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。即日起至 5 月 25 日止，遊玩「霸主之爭」和「起死回生」可得雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值，讓您放手大開殺戒、荷包滿滿。如果比起開槍火拼，您更善於駕車急速狂奔，也可以選擇超刺激、腎上腺素飆升的 Rockstar 製作特技競速或特殊載具競速，獲取雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。

GP1、經典煉獄魔七五折優惠，以及更多
此外，即日起至 5 月 25 日止，「炫炮特技：特殊載具巡迴賽」的載具也推出了七五折的優惠，包括：
海角拉斯頓
培羅 GP1
佩嘉西經典煉獄魔
古羅帝經典披治

等您挑好新車後，可享受以下載具改裝的七五折優惠：
變速箱升級
煞車
排氣管
擾流板
引擎升級
渦輪升級

最後，所有「炫炮特技」服裝一樣也有七五折的折扣，既然車都煥然一新，人也該要好好裝扮一下。
加碼競速及時間挑戰賽時間表
請留意接下來兩週的加碼競速及時間挑戰賽，把握時機充實荷包並大賺聲望值：
5 月 16 日至 22 日
本週加碼特殊載具競速為「大翻圈」，僅限使用火箭狂雷，而時間挑戰賽則為「下奇力耶德山」。
5 月 23 日至 29 日
本週加碼特殊載具競速為「障礙賽」，限定使用滅世暴徒 2000，而時間挑戰賽則為「佩羅碼頭」。
透過遊戲內手機中的「快速加入」應用程式，或進入位於軍團廣場的黃色光圈，即可參加加碼競速。前三名玩家即可獲得豐厚 GTA 遊戲幣，所有參賽玩家也都能獲得三倍聲望值。在地圖上設定前往時間挑戰賽標定地點的導航點，進入紫色光圈即可參加時間挑戰賽。若能打破標準時間紀錄，即可獲得豐厚的 GTA 遊戲幣及聲望值。

打劫一無雙倍就靜左

回鍋玩家，現在單人做什麼最賺錢？

呀，是 online 單人，CEO？毒品工廠？

毒品廠依家有bug,可以極速滿貨
詳情就上youtube search
但前置配置都幾百萬

但是否一定要公開房？公開亂到死

都有方法單人公開戰局，上網睇

其實重有冇巴打解搶劫任務成就

岩岩先開始玩
有冇人想一齊玩
Marinwnnn

千二萬？

係
但家陣得40lv

有冇人玩

PS3 online save點繼承去ps4

無

困難，唔死就得

約個時間一齊解嗎？

本週加碼特殊載具競速為「障礙賽」，限定使用滅世暴徒 2000，而時間挑戰賽則為「佩羅碼頭」。

透過遊戲內手機中的「快速加入」應用程式，或進入位於軍團廣場的黃色光圈，即可參加加碼競速。前三名玩家即可獲得豐厚 GTA 遊戲幣，所有參賽玩家也都能獲得三倍聲望值。在地圖上設定前往時間挑戰賽標定地點的導航點，進入紫色光圈即可參加時間挑戰賽。若能打破標準時間紀錄，即可獲得豐厚的 GTA 遊戲幣及聲望值。

des巴打成日玩賽車😂

有冇人一齊玩..
PSN. KALUNG89

有呀，

一齊玩

賽車好啊遊車河

幾時先再特價啊 屌

X80相比起尼羅改冇咁易控制，但X80加速嗰下

琴晚玩左場，見到有個二百幾lv有六百幾勝場諗住係佢應該係啲高技術走線位點撚知個仆街係唔係都要攬埋黎，最尾咁啱有人衝上黎食正尾流先揈得甩個仆街，唔係實炒到2046

有冇人受我玩？ 我四百幾lol, psn:hong15101980

係group?

我新手，不了

只有撞開對手............

宇冠

FIRST DETAILS AND SCREENS FOR GTA ONLINE: GUNRUNNING

While sharply dressed CEOs trade Special Cargo from lavish air conditioned suites, and leather-clad Bikers own the roadways moving illicit consumer goods; new opportunities are opening in a highly lucrative and equally malicious network hidden underground ripe for takeover by the VIPs, CEOs, and Biker bosses of Los Santos and Blaine County.

Southern San Andreas' illegal weapons trafficking industry rises to the surface in Gunrunning, a massive new update coming this June to GTA Online.

Dotted throughout Blaine County are hatches - look into these mysterious properties on the Maze Bank Foreclosure site and you’ll find sprawling underground headquarters for sale, ready to be stocked with new military grade vehicles and weapons manufacturing equipment capable of developing highly sought after offensive and defensive technologies. As the residents of Los Santos know, the only thing more fun than crime is profit and should you choose to invest in this new business, some extremely shady customers are ready to pay top dollar for what you can deliver.

Stay tuned for more on Gunrunning, including specific business and research opportunities, details on the massive tactical, full-service Mobile Operation Centers complete with new weapon upgrades and deep customization, all new Weaponized Vehicles and more.

Target practice from the convenience of your own Bunker

The Tampa gets a weaponized upgrade

The APC is equipped to handle all terrain and water

又有新車

又有更新

有無人帶新手

新手， 想問可唔可以同朋友一起入同一個server射9 死d外國玩家？

得，叫你朋友撳你個名入場

正呀， thx thx!!!

線上
好友
揾好友個名
加入遊戲

「GTA 線上模式：軍火走私」細節與圖片首次曝光
衣著光鮮亮麗的 CEO 們吹著冷氣在辦公室從事特種貨物交易，身穿皮衣的摩托幫上路運送非法消費性產品。但在此同時，一種利潤高昂而且極盡邪惡的犯罪網路在地下正逐漸壯大，洛聖都和布雷恩郡的老大、CEO 和摩托幫首領們都對這種生意虎視眈眈。

聖安地列斯南部的非法武器走私活動，終於在軍火走私中浮上檯面，這項重要遊戲更新內容將在今年六月登陸 GTA 線上模式。

布雷恩郡一點點地佈滿了密密麻麻的地堡入口——進入花園銀行法拍網站，您會發現許多正在地底蔓延的地下總部正在拍賣，預備好有人在裡面囤積嶄新的軍用載具及能夠研發出不同尖端科技的製造設備。洛聖都的居民深深明白，比犯罪更迷人的只有白花花的銀子，如果您願意投資在這生意上，一些極為神秘的金主已經準備好用重金換取您的產品和服務。

請隨時留意我們有關軍火走私的其他消息，包括特殊的商業和研發機會、大型戰術性又配備完全的機動作戰中心、其內的新武器升級與自訂功能的詳細資訊、全新的武裝載具，和更多的其他資訊。

您地堡裡為您的便利而設的射擊練習

坦帕的全新武裝升級

為全地形作好準備的水陸兩用 APC

謝謝樓上的翻譯

部APC唔知出唔出到海，出到就不得了

應該得
好似水陸鐵尼高咁

無論您喜歡利用跳台魔寶在車陣之中疾馳而行，還是駕駛滅世暴徒 2000 襲擊桑庫多堡壘，駕馭全部八款「進出口大亨」特殊載具，感受它們無與倫比的強大性能，就能讓您大撈一筆：所有特殊載具任務現提供雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值，活動至 6 月 12 日截止。對於創業家而言，這也是個能大發利市的絕佳時機，因為摩托幫製造廠販賣及特種貨物運送都推出額外 25% 的 GTA 遊戲幣獎勵。

除此之外，洛聖都各地的商家也將共襄盛舉，軍火大亨、快樂碼頭、朝代 8 商務不動產、必達交通和武裝國度，均會推出盛大的限時折扣優惠活動。各種值得您趁機入手的好貨包括：豪華遊艇、辦公室及特殊載具（例如滅世暴徒 2000 和火箭狂雷）。

本週的折扣優惠完整清單如下：

朝代 8 商務不動產仲介
擁有一間辦公室，能讓您的犯罪企業經營得更有模有樣。這些設計傑出的辦公室都具有全職助理、直升機停機坪和會議室，以及進入保鏢事務所網路的專屬權限，方便您執行各種貨物交易任務。

辦公室：七五折優惠
辦公室車庫及車庫的載具改裝鋪：七五折優惠
辦公室翻修（包括車庫的載具改裝鋪）：半價優惠
軍火大亨
供應全套裝甲、武裝及特殊載具，讓您的事業更安全有保障，並讓您的敵人聞風喪膽。折扣優惠適用於批發價與「立即購買」價格。

英奔堤滅世暴徒 2000（兩種價格）：七五折優惠
旋風火箭狂雷（兩種價格）：七五折優惠
犀式坦克：七五折優惠
HVY 叛亂份子貨車（兩種價格）：七五折優惠
白金漢女武神（兩種價格）：七五折優惠
威霸裝甲廂村（兩種價格）：七五折優惠
快樂碼頭
坐擁絕佳視野的奢華空間。只需一點小費，遊艇就能配備工作人員及完善設施，例如防空系統、便利的個人水上交通工具及直升機，一切應有盡有。您還可以自行選擇遊艇的燈光與色彩設計、為遊艇命名及選擇國旗，量身打造專屬的私人遊艇。

遊艇（所有型號及型號升級）：七五折優惠
遊艇改裝：半價優惠
必達交通
買一架純金飛機，照耀洛聖都的天空吧。

樂梭豪華版：半價優惠
斯威夫特豪華版：半價優惠
武裝國度
武裝國度是您的好戰友，讓您隨時握有強大火力……

護甲：七五折優惠
全系列彈藥：七五折優惠
彈鼓與盒型彈匣：半價優惠
富豪塗裝：半價優惠
加碼競速及時間挑戰賽時間表
「障礙賽」及「佩羅碼頭」為目前的加碼競速和時間挑戰賽。接下來，於 5 月 30 日至 6 月 5 日期間，您還可以透過下列任務來多賺一些外快：

加碼特殊載具競速：「攀升」（僅限使用火箭狂雷）
時間挑戰賽：「天文台」
只要透過遊戲內手機中的「快速加入」應用程式，或進入位於軍團廣場的黃色光圈，加入加碼競速，您就可以把握這個超棒機會，獲得雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。贏得前三名的玩家可獲得 GTA 遊戲幣獎勵，而所有參賽玩家都能獲得三倍聲望值的參加獎。在地圖上設定前往時間挑戰賽標定地點的導航點，進入紫色光圈即可參加時間挑戰賽。若能打破標準時間紀錄，即可贏得高額 GTA 遊戲幣及聲望值獎勵。

將戰線推到出海

架導彈車應該得六飛可以用

幾時先會有更新

不停玩特殊載具

DOUBLE錢經
刷LV 一流

新手想問洛聖都改車王任務無反應可以點

改車王任務？西門嗰啲？

點樣賣超過$50000嘅車

打電話去pegasus

DETAIL

其父其子個個
卡左係個到
有無巴打可以帶我玩 我新手

BUG BENNY車

咁撚簡單既任d人都可以係咁死
唉冇癮

滅世暴徒2000都死
咁痴
真係要留名學野

長撳L1就得，輕鬆角決所有嘢屌如果freemode都可以無限飛彈咁就好玩

無限飛彈版有方法可以整出黎
仲好防爆TIM

5月31日車聚已經完滿成功
感謝以下巴打們支持

好多神人

車聚精華圖片:
技窮鳩放車聚開場

軍火大亨更新前軍火展覽

大家又認到幾多架軍火載具?

感謝以下玩家幫手砌場

Playlist圖片有機會再放

想問下ceo 出工資俾副手係自己出定系統出
同埋依家特殊載具都有2x ?

系統出，係

想問下pc版可唔可以join到你地玩？

PS4同PC唔通

特殊載具任雙倍到12號

細佬買咗架路線專者，但佢話太漂，好唔穩定...
可以點改?定風翼要加嗎?

定風翼一定要加 因為抓地力會增加
此外全路線專者抓地能力屬於一般
建議轉彎前先按L2/放鬆R2等方法
以取得完美入彎

Ant-man

謝謝，想問車輪有冇話用越野車呔會唔會比較好？懸吊系統有冇話用返原厰定跑車的 ？

岩岩想買白鳥競速就見到啲咁既野
睇黎可以等陣先

邊個係ant man?

GTA ONLINE: GUNRUNNING - UNDERGROUND BUNKERS, MOBILE OPERATIONS CENTERS AND WEAPONIZED VEHICLES

To thrive as an arms dealer in GTA Online: Gunrunning, it’s going to take more than street smarts. Choose your supporting vehicles and armaments wisely for your best chance to outwit both the feds and any rival dealers. Start moving weapons to eager buyers in Los Santos or Blaine County to earn a tidy profit and tap into powerful new upgrades, modifications and heavy duty weaponry. Here’s a deeper look at just a few of the potent new tools at your disposal in Gunrunning.

Everything begins with a Bunker: the massive, underground hub of your new enterprise. Any CEO, VIP or MC President can jump start their promising career from here to get operations off the ground.

For heavy duty tactical operations on the move, arms dealers can invest in a Mobile Operations Center (MOC), the kind of powerful support usually enjoyed only by trained assassins or rogue nuclear states. Storable in your Bunker, this drivable command center’s modular construction allows for tailored combinations of vehicle workshop, weapons workshop, luxury living quarters, and command center – with facilities for upgrading and customizing your arsenal and modifying Weaponized Vehicles (including turrets for your MOC that can be manned by your squad) – all at your fingertips, and pulled by a fully customizable commercial semi.

Weaponized Vehicles are a brand new class to stock and customize. Build a fleet to cover every eventuality: from the ultimate utility of the fully amphibious, canon-toting APC, to a mobile anti-aircraft trailer that’ll have pilots soiling their cockpits across the state. Weaponized Vehicles can also be employed as company assets instrumental in delivering cargo to any drop-off.

Beyond manufacturing your stock to sell, reap the benefits of your Bunker’s white coat staff by allocating their time to Research and they’ll get busy unlocking a range of optional upgrades including unique personal weapon modifications, a whole range of brutal tech for your Weaponized Vehicles, and terrifying upgrades for your Mobile Operations Center.

打錯字
自隊半打

我覺得似火箭狂雷
平時好慢 一加速就快
同埋應該好貴

加速撞到嘢會唔會即死

根據GTA Forums洩露，此次更新將會有
6種武器可以升級
17輛新載具
8個新CEO任務
大家可以儲定錢

死緊

有無巴打可以互刷競速 想解鎖d野

有17部咁多我睇啲相暫時都係見到7部新嘢

屌咁買唔買火箭狂雷好 依家又折 係咪驚遲下出左上面部電單車會冇人買狂雷

有錢:WHY NOT BOTH
無錢:算吧LA 兩部都唔可以做任用

太平洋 尾關點做呀

跟線行

係山頂飛落去

無得用骷髗馬

照飛

想問下依家新手仲可以點刷錢
仲記得幾年前玩ps3可以打on9任, 幾分鐘就有$25000

揾三個肯尾任分七成俾你嘅人同你做太平洋

CEO特殊載具任

邊有人會咁好
同埋啲friend都好低lv

感謝 等我睇下係咩黎架先

啱啱買咗ps4 去social club連咗個舊account但去到ps4入面又無轉移角色點算好

無得轉移喇好似

我都冇 以前大把錢

點解既

好想玩翻之前個account點撚算好

無 3月26日之後就無得PS3轉PS4

Molamola

「GTA 線上模式：軍火走私」：地底地堡、機動作戰中心及武裝載具

想要在「GTA 線上模式：軍火走私」中從事軍火交易並大發利市，那麼您需要的可不僅是江湖智慧而已。您必須妥善選擇支援載具和武器，才能創造最佳的機會，同時智取 FIB 和其他競爭的軍火商。您首先要做的，就是將武器運送給洛聖都或布雷恩郡中需求迫切的買家，賺取高額利潤；然後您就可以使用各種強大的升級項目、改裝零件和重型武器。現在我們就帶您深入了解，「軍火走私」中可供您使用的幾款強大新工具。

一切都從地堡開始：這是您全新企業的龐大地下營運中心。每位 CEO、老大或摩托幫首領，都可以從這個起點開始，發展他們前途無量的事業。

因應行動中的龐大戰術行動需求，身為軍火商的您可以投資購置一輛機動作戰中心（MOC）；一般來說，這種強大的支援只有受過訓練的殺手或是流氓核武國家才會擁有。這個可駕駛移動的指揮中心不僅能停放在您的地堡中，它的模組結構還可讓您依據自身喜好來組合載具工坊、武器工坊、豪華的起居空間及指揮中心，您可以利用各種設備來升級和訂製您的武器，並可對武裝載具進行改裝（包括可讓作戰組員操縱的機動作戰中心武器塔），所有一切都依您的需求打造，並由全客製化的商用卡車頭拖動。

可客製化的武裝載具是您必備的全新收藏品。打造一支應付所有情況的部隊：從具備尖端作戰能力、水陸兩棲全地形和配備槍砲的 APC，到足以讓所有飛行員嚇得屁滾尿流的機動性防空拖車。不僅如此，武裝載具也能被當作一項相當有用的公司資產，協助您將貨物運送至任何投放點。

除了製造貨物來販售獲利之外，您還能指派地堡的白袍員工將時間投入研究中來獲得各種好處，他們的辛勤工作可以為您解鎖一系列升級選項，包括獨特的個人武器改裝、可配備於武裝載具的各種殘酷科技，以及為您機動作戰中心而設的駭人升級。

別忘了隨時回來查看 Rockstar 新聞放送，深入了解有關「GTA 線上模式：軍火走私」的詳細資訊。

用ifruit整左車牌 收到msg去改車王度揾唔到 有無巴打知點搞

要揸翻app顯示嗰架先得
如果唔得就多數係bug車
等30個鐘賣一架啦

我揸左apps顯示嗰架喇 但係都係唔得
你意思即係我落完order起計30分鐘先去揾改車王

睇你點玩，個人推薦跑車/越野

越野可用角度就大過跑車少少，但係加速會慢啲。
另外，改裝軚就會跣少少，但係同時亦冇咁易失速。

懸吊十分prefer改，重心越高車越易甩，但係太低亦有機會導致懸吊衝程不足，一有跳動就會甩出去救唔翻。
所以我有推薦尾二個隻跑車懸吊，再根據車嘅特性再改

All in all, 每個人嘅揸車手法有唔同，逐樣試下揾下邊個setting 啱自己

有無人做尾關太平洋 唔識過

揸左apps顯示嗰架都唔得
你個架係RH8復古版?

我之前bug左幾架相同嘅 已經特登轉左顏色去識別 之後整左車牌 揸左去都係無
古羅帝披治r黎

Bug車改唔到車牌

咁如果賣返一開頭嗰架得唔得

極新手一問
1. 想發達係咪要做ceo/摩托幫？
2. ceo同摩托幫係咪類似的野？分別係入場費一個貴d一個平d？
3. 想做ceo/摩托幫，係咪要買office先得？

舊玩家 近排玩返
窮到office都買唔起

宜家玩住特别載具任先有雙經雙錢

觀賞「GTA 線上模式：軍火走私」預告片

非法武器製造及銷售事業即將於下週 6 月 13 日（週二）在南聖安地列斯隆重登場！敬請期待 GTA 線上模式的最新遊戲內容更新「軍火走私」（於 PS4、Xbox One 及 PC 平台推出）。
構築位於地底的地堡、坐鎮機動作戰中心殲滅敵人、駕駛全新的武裝載具部隊大殺四方，在聖安地列斯的武器交易中擦亮您的招牌。請觀賞上方的最新預告片。

個地堡大到可以喺入面揸車

有冇巴打依家一齊玩

個地堡唔會又要買掛?

幾時有新打劫任

肯定貴到仆街

最少一千萬

唔會再出
佢地話哂心機又唔賺錢
Ceo更新都食到你錢
打劫依啲比純玩家賺錢嘅唔會再有

好撚仆街

單人點樣刷錢最好
50幾lv都係得百幾萬

單刷定街場?

用孖T都咁快 801咪...

幾多圈？有尾流有接績？

最右嗰部乜撚嘢黎

蝙蝠車亂入gta

洛聖都和平就靠我

呢排放假, 玩CEO 同 biker 其實都幾好玩
不過街埸冇乜人肯入會

本身買左Tampa諗住更新後可以加武器
點知原來係兩架車
仆街曬左66萬

究竟係咪真係有十鳩幾部車

armored truck 好好J

想問之前玩左pc版gtav
想轉ps4玩係咪要買過？

yes

does it come in black?

做ceo副手究竟有乜用賺得個雞碎咁多

運一次5k
一個鐘4次
咁都有20k per hr
都唔差架

咁安慰你
你會唔會好過d

玩搶劫任好賺好多

一個鐘先兩皮我打兩個差事都係廿分鐘到

掛機賺錢
番工番學個陣你同 ceo掛機戰局
人工照出 做冗員
不過哂電

唔係過一段時間無反應會踢你出戰局咩

6月13日更新LA

聽日中午有未呢?

同ceo一齊坐低睇電視，手制插電就無問題

新手請問有更新未？

應該6點

肯定貴撚到瀨屎

有更新了

好貴

街場從此不太平

想問之前無買office 直接買古堡可唔可以做ceo ?

好似要做佐CEO / 摩托幫 先可以開碉堡個電腦

點先可以解鎖？

架APC同前面張圖咁大分別嘅

而家太平洋無得用直升機？

理想與現實

岩岩玩咗無耐，廿幾lv，得4百幾萬，應該買車先定買屋先

做ceo滾大啲錢

想問下無限刷打劫任仲有無

俾你嚇死 我明明個陣廿lv先得幾十萬

btw 架柯柏文個三間房揀咩好 諗緊要起居定車庫

買屋做打劫任刷全福

有冇爸打講下新手點起手，得6lv 係咁比人殺 ，錢得20k

被動模式

接搶劫任做

有無巴打買左地堡，介紹下買左邊間

買左沙漠機場隔離，出入幾方便

丘瑪墟個位正，近摩托幫個古柯鹼廠3km左右，係衰在成日唔小心一野衝落海

但係第2同第3最好夾埋一齊做個武具載具工廠，如果唔係改唔到新武裝載具，個車庫放車only

我都係呢個 想轉沙漠個個 太易抄車

自膠

其實咁多位我想問吓你哋點樣改柯柏文，分享張圖睇睇！

agger
拖頭我揀防彈
第一格指揮中心
第二+三格 武具載具工廠 （90幾萬果個）

屌 我都後悔冇買2+3個格 遲啲買左暴軍仲要俾多九十萬先有得改

買咗煙樹路 附近就可以call野人 公路又係旁邊 方便做任

有冇有尖錐試下拖唔拖再個機動基地

太鍾意玩gta了，有時玩玩下新game都會想轉玩陣gta
不過下下換碟超唔方便 ，想入返隻digital 版
有無巴打記得今次promotion係咪史上至抵價？

新手回坑

420可以有多張巨牙鯊

如果你目標係暴君就唔好買丘瑪墟
我飛左3次落海
每次保險賠20000

點解我架水陸電單車咁慢
做任定兢速 個個都快過我

同埋邊d 跑車先可以同人捏

諗住自己搵錢算

小丑，馬沙鳩，柒，輓歌，輓歌復古。

落到水要L3先行得快

拖到

講緊係普通行車 落水都有轉l3

但都比人慢一大節

用l2又係 射唔到野 禁一實都只係瞄準
大大力先射到

轉r1 r2就冇問題 但唔慣

新DLC攻略將會張貼在攻略網上，敬請留意

率先披露 即將推出的新載具
HVY 夜鲨

夜鯊是6輛隱藏車裡最“武裝”的車輛
相信很多人都已經在任務裡見過
前面有著和水陸烈焰相似的機槍，後面有拖鉤能拖著小拖車
夜鯊加裝了護板後不能在車內扔粘彈和打手槍！
原廠的夜鯊已經能抗一發RPG，滿護甲的夜鯊能抗兩發

浪子 瓦格納 超級跑車

浪子第一輛超跑

歐斯洛 XA21 超級跑車

四驅前五後五
能改裝懸掛的升降尾翼車

歐斯洛 熾烈

原廠配備了車頭機槍
可以進入改車王

古羅帝 經典獵豹 經典跑車

有彈燈

Batman車係咪最尾先出

剩低嗰6部下星期出？

我見人地水上電單車勁大水花 但我又慢又係水花咁濟

拉後粒菇感覺上快少少

一星期一架
做牙膏廠

成年冇玩，宜家有咩新嘢/仼玩？

窮撚，新出果啲嘢全部冇錢買

競爭模式

想問下呢個鐘數有無人玩緊

但人地快過我多多聲

仲有佢用自己車同食carb位

本日車聚已完滿結束
PLAYLIST更錄得30人全滿紀錄
多謝各位支持

無事先通知嫁

相呢屌你

未有 有拖無欠

SAVE頂野
好少玩家有

有無人玩緊？

星期四五左右會整理好
我主力整DLC攻略先

新手， 買咗個個800 萬應該點用好
Thx

邪道:CEO 60車位BUG車
正道:買架KURUMA做任 搶劫

屌又話今日有新車

新人留名

第一名係咪BUG 點做到

慶祝 GTA 線上模式內容更新獎勵大放送：登入遊戲即可解鎖霍克與立德黑色標誌 T 恤
自即日起，只要登入遊戲，即可獲得熱門商品霍克與立德黑色標誌 T 恤。不僅如此，我們也延長了解鎖兌換 Rockstar 98 年班級 T 恤（藍色與紅色款）的期限，請務必於 6 月 29 日（週四）前登入 GTA 線上模式，以獲得這項免費好康！

軍火大亨及武裝國度最新優惠活動，以及其他活動消息
高品質的空中支援能力對於鞏固您蓬勃發展的犯罪帝國來說乃至關重要。憑藉著可供乘客操縱的側邊裝載火神機槍，以及副駕駛專用的榴彈發射器，女武神有威力十足的火力可讓您的空中交通毫無後顧之憂，確保您能安全運送貴重的貨物。而旋風鬥毆者則可讓您在荒野地形之中急速奔馳，揚起漫天塵土。即日起至 6 月 29 日前，均可以七五折優惠價購買這些您夢寐以求的重裝載具。

女武神（直升機）：七五折優惠
旋風鬥毆者（越野車）：七五折優惠
每一個犯罪組織的老大都知道，這個崇高的地位也會使您成為眾人的目標。現正推出三重折扣優惠，以確保您能專心經營事業，沒有後顧之憂。下列防彈商品一律可享七五折優惠：

護甲：七五折優惠
載具裝甲：七五折優惠
防彈輪胎：七五折優惠
加碼競速及時間挑戰賽時間表
快來參加最新的加碼競速及時間挑戰賽活動，為您的花園銀行帳戶賺入大筆鈔票：

自 6 月 20 日至 26 日期間：

加碼特殊載具競速：「排水溝」（僅限使用水陸烈焰）
時間挑戰賽：「天南地北」
自 6 月 27 日至 7 月 3 日期間：

加碼競速：「疾馳迴轉」（僅限使用超跑）
時間挑戰賽：「桑庫多堡壘」
只要透過遊戲內手機中的「快速加入」應用程式，或進入位於軍團廣場的黃色光圈，即可加入加碼競速。贏得前三名的玩家可獲得 GTA 遊戲幣獎勵，所有參賽玩家也都能獲得三倍聲望值。在地圖上設定前往時間挑戰賽標定地點的導航點，進入紫色光圈即可參加時間挑戰賽。只要能打破標準時間紀錄，即可贏得高額的 GTA 遊戲幣及聲望值。

本週在啟動畫面的精選遊玩清單是地堡系列賽，這是新的「競爭模式」遊玩清單，可在布雷恩郡地堡未必友善的限制範圍之內，挑戰諸如「槍槍精準」、「嗜血殺人狂」及「霸主之爭」等經典 PvP 模式。若要於遊戲中進入地堡系列賽，只要在地圖上設定前往任一個地堡系列賽圖示的導航點，進入黃色光圈即可參加。

新手想入group pc版

啱啱玩，依家19lv，點樣可以賺錢賺快啲

把撚

有無巴打刷太平洋 -2
Psn paul940512

好耐之前玩過del左
而家玩返得2x lv，有冇巴打可以帶我

無啦啦比人扣幾十萬

一齊玩？ 我得19

我有個好似過百lv既account都想玩返

依排好多新手

屌你 終於刷到暴君粒飛彈

有無gp㗎？
求刷$$$$$

第一頁有TG GP

有無人依家玩

每日都有人組隊

感謝全世界各地的 GTA 線上模式熱血玩家！特別是每位野心勃勃、在地堡中策劃任務的犯罪組織各個龍頭老大，以及駕駛武裝坦帕四處打劫、騎乘火箭動力機車暴君衝上天空的玩家。感謝您對於「軍火走私」內容更新的無比支持！在接下來數週的夏季月份之中，我們還將要帶給大家更多精彩好玩的遊戲模式，以及令人血脈賁張的載具，這一切就從今天的「美國獨立紀念日活動週」熱烈展開！快來瞧瞧充滿未來感的嶄新超跑、緊張刺激的最新模式、愛國者塗裝以及更多。

嶄新超跑：浪子瓦格納
未來已經降臨，並將擄獲您的靈魂。瓦格納是浪子研發實驗室所發表的最新力作，這款超跑的所有設計只為追求一個目標：速度。這是代表未來的超跑，而您今日就能擁有，傳奇車業獨家銷售。

全新競爭模式：「黎明突擊」
在洛聖都，人們會不擇手段來獲取各種利益。在這種競爭激烈的環境中，您必須在深夜裡從直升機上一躍而下，直接空降到激烈交火的現場，利用熱能探測或夜視功能，找出您的對手並幹掉他們，此外，您還必須與團隊並肩作戰，四處追蹤與找尋價值非凡的非法貨物。現在就是您大幹一票的最佳機會。

快來體驗 GTA 線上模式的最新競爭模式「黎明突擊」，在黑夜的掩護之下幹掉您的對手，並找出價值不斐的違禁品。在這個模式中，最多六名成員要組成兩支隊伍，使用降落傘空降至交戰區域，並尋找藏在貨物包裹中的訊號發送器。而您的目標就是要找到包裹，然後將它運送至撤離區。您必須全副武裝、戴上具備熱能探測及夜視鏡，並利用 Trackify 追蹤程式找出正確的貨物包裹。然而，使用 Trackify 追蹤程式時請提高警覺，小心敵人砲火的攻擊。在「黎明突擊」中善用您同時執行多重任務的能力，即可於 7 月 10 日前透過這個最新競爭模式賺取雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。

特殊獎勵：美國獨立紀念日相關內容回來了，快來解鎖遊戲 T 恤、最新的愛國者塗裝以及更多

升起國旗，把手放在胸口，擦擦您充滿愛國心的眼淚，聖安地列斯正瀰漫著一股獨立紀念日慶典的氣氛。煙火發射器、經典套裝、西部君主及解放者大腳車都回來了！即日起至 7 月 10 日止，這些均推出七五折超棒優惠。不僅如此，今年還推出了最新的機動作戰中心及 Mk II 武器愛國者塗裝，可讓您展現自己對於美國的熱愛。

穿上最時尚的行頭，來慶祝美國獨立紀念日吧。即日起至 7 月 10 日止，只要登入 GTA 線上模式，即可解鎖時尚潮 T「Rockstar 雜訊 T 恤」，實體 T 恤本週已於 Rockstar Warehouse 火熱上架。

此外，如果您想要辦一場愛國主義派對，駕駛附設直升機停機坪的豪華遊艇於公海上航行，並享受船上的按摩浴缸，快樂碼頭現正推出慶祝美國獨立紀念日的全部水上交通工具特惠活動，其中包含銀河超級遊艇全部三款船型，而且遊艇改裝配件也都推出半價優惠：

雙魚號：七五折優惠
獵戶號：七折優惠
水瓶號：六五折優惠
遊艇改裝配件：半價優惠
快樂碼頭全系列水上交通工具：七五折優惠
「炫炮特技」服飾與刺青：七五折優惠
加碼競速及時間挑戰賽時間表
快來參加最新的加碼競速及時間挑戰賽活動，為您的花園銀行帳戶賺入大筆鈔票：

6 月 30 日至 7 月 3 日期間：

加碼競速：「疾馳迴轉」（僅限使用超跑）
時間挑戰賽：「桑庫多堡壘」
7 月 4 日至 10 日期間：

加碼特殊載具競速：「大氣」（僅限使用火箭狂雷）
時間挑戰賽：「排水溝」

買完地堡升哂級就冇錢買貨櫃車

一開始要點玩
利申:新手

搵人打劫/做任
BUG 錢

仲等緊架XA21 出

留個名想揾人一齊玩

本GP新INVITE LINK

方便易記

新手on9問，入到場乜都冇，除咗9fing打劫有咩做？

打差事

冇玩差唔多1年，啱啱玩返，想搵人一齊玩

入黎tg gp 啦
好多人玩緊
本群邀請link:

上個月車聚相(仲有好多)

More

提提你
今日係獨立日LAST DAY
要買野就快

邊個撞到我打橫飛

GTA 線上模式現已推出古羅帝經典獵豹、全新「加時大亂鬥」模式以及最新獎勵活動

如果您向來在懷舊風格和尖端時尚之間搖擺不定，那麼古羅帝經典獵豹將能一次滿足您所有的渴望。這輛拉風跑車在三十年前推出時就持續引領潮流並不斷打破記錄，所以如果您想同時擁有經典風格和強勁馬力，現在正是時候。經典獵豹現正於傳奇車業獨家銷售中。

想像一下這種需精密計算，又得保持冷靜的奇妙樂趣：您駕駛著滅世暴徒 2000，在空中發射出去並劃過天際，目標是遠處目標地點的中心，而決定您會得到高分還是燒成一團火球的關鍵，就只有車上的降落傘。嗯，「加時大亂鬥」就是這樣的遊戲，只不過您和洛聖都所有追求刺激的人都會同時踩下油門。一定不會有什麼壞事發生的。
這項結合了載具與飛鏢遊戲元素的團隊競賽，最多可讓 10 位玩家同時遊玩。您必須駕駛滅世暴徒 2000 降落在各種大小的平台上，降落成功後會獲得 1 到 5 分不等的分數。
從現在起至 7 月 17 日為止，在「加時大亂鬥」模式中，精準達成目標將能為自己贏得雙倍 GTA 遊戲幣與聲望值。
辦公室折扣
為了那些內心深處燃燒著企業家之魂的玩家，我們將提供許多辦公室的優惠折扣，讓您打造屬於自己的帝國時能夠更輕鬆一些。擁有一間辦公室可說是好處多多，您隨時都能擔任 CEO，還能利用保鏢事務所網路取得從事特種貨物與交易載具生意的機會。您也可以一路將勢力範圍從高樓大廈裡的辦公室，擴張至地底下的地堡──以 CEO 的身分經營軍火走私生意，開始從事獲利豐厚的非法武器買賣事業：
花園銀行西部：七五折
阿卡迪斯商業中心：七折
朗邦銀行西部：六五折
花園銀行大樓：六折
辦公室車庫與載具改裝鋪：七五折
辦公室車庫翻修：七五折
載具改裝鋪翻修：七五折
加碼競速與時間挑戰賽時程表
快來參加最新的加碼競速及時間挑戰賽活動，為您的花園銀行帳戶賺入大筆鈔票：
7 月 11 日至 7 月 17 日期間：
加碼競速：「模擬人生」（限定使用跑車）
時間挑戰賽：「上奇力耶德山」
只要透過遊戲內手機中的「快速加入」應用程式，或進入位於軍團廣場的黃色光圈，即可加入加碼競速。贏得前三名的玩家可獲得 GTA 遊戲幣獎勵，所有參賽玩家也都能獲得三倍聲望值。在地圖上設定前往時間挑戰賽標定地點的導航點，進入紫色光圈即可參加時間挑戰賽。只要能打破標準時間紀錄，即可贏得高額的 GTA 遊戲幣及聲望值。

今個星期活動好唔吸引

大亂鬥好好玩

體驗人性場

加時大亂鬥刷經錢一流
較四回合七嘗試
之後不斷自殺拎四比三贏
好快100lv

今晚成晚太平洋-1
Game id:carzydc9

2，佩嘉西斗牛士

更新時間：7月18日

3，HVY夜鯊

更新時間：7月25日

4，改裝版機槍叛亂分子

更新時間：8月1日

5，改裝版鐵尼高

更新時間：8月8日

6，Ocelot Ardent

更新時間：8月15日

7，XA21

更新時間：8月22日

課金allin

幾時出batman車

今日出鐵尼高呀柒頭
三大媽都好信

這輛於搶劫任務初次登場，載有武器塔的卡林鐵尼高 （也就是來自「首輪募資」中，廣受歡迎草根味十足的死亡卡車）從荒山野嶺中強勢回歸，比以往更加致命、改裝自由度更高。您可以在機動作戰中心的載具工坊中升級卡林鐵尼高，強化您的裝甲並進行各式各樣的改裝。或向您地堡的技術研究人員尋求協助，解鎖更多的武器、塗裝以及裝甲。升級成卡林鐵尼高改裝款後，您可以將這輛強化版的戰爭機器存放於個人車庫內作為個人載具使用。

軍火走私生產加速、「加時大亂鬥」獎勵延長以及連帽外衣解鎖
時間就是金錢，那些將公牛鯊睪固酮摻入製造團隊咖啡中的加班夜晚，終於開始有所回報。即日起至 7 月 24 日止，武器生產速度將加快 25%，因此請密切注意您的貨物庫存量，運送更多的產品讓您的利潤極大化。即日起至 7 月 24 日止，完成一個地堡的販賣任務將可獲得武裝國度黑色連帽外衣，同時為了滿足您的槍手團隊，在同一期間我們會將所有保鏢與副手的薪資提高至兩倍。

更棒的是，只要您遊玩廣受歡迎的全新「加時大亂鬥」競爭模式，便能從延長的獎勵活動中贏得雙倍 GTA 遊戲幣與聲望值，活動至 7 月 24 日止。您可以從 GTA 5 初始啟動畫面的提示按鈕中進入遊戲，或是從遊戲地圖上的精選競爭模式光點中進入遊戲。

載具與裝甲折扣
可以利用以下七五折優惠項目來保護您的團隊與貨物：

尖錐魅影（標準價格與保鏢事務所批發價格均享折扣）
殲滅者
武裝直升機
載具護甲
防彈輪胎
加碼競速與時間挑戰賽時程表
若想增加您在花園銀行的帳戶餘額，您可以嘗試參加本週的加碼競速與時間挑戰賽：

7 月 18 日至 7 月 24 日期間：

加碼競速 -「進入水壩」（僅限使用水陸烈焰）
時間挑戰賽 -「鋸木廠」
只要透過遊戲內手機中的「快速加入」應用程式，或進入位於軍團廣場的黃色光圈，即可加入加碼競速。贏得前三名的玩家可獲得 GTA 遊戲幣獎勵，所有參賽玩家也都能獲得三倍聲望值。在地圖上設定前往時間挑戰賽標定地點的導航點，進入紫色光圈即可參加時間挑戰賽。只要能打破標準時間紀錄，即可贏得高額的 GTA 遊戲幣及聲望值。

依家次序唔同左，你覺得下部會係咩車

改裝版機槍叛亂分子

8號波 一定係留係屋企gta

賣兩條Gta Ac 有意

留名睇再錯多次

留名屌多樓主一次

本群邀請link:
就黎800人啦

有冇人買完棟樓跟住係車庫揸唔到車出去？

今日出torero喎

全新載具：佩嘉西鬥牛

現在就將收藏家眼中的夢幻逸品納為己有——佩嘉西鬥牛現正於 GTA 線上模式熱烈銷售中。為真正的行家所推出，這款車打造了經典楔形上掀式車門，整輛車展現出光潔俐落的美感，並搭載超狂性能，反映出佩嘉西車款追求挑戰極限的一致精神。更棒的是，即日起至 7 月 31 日前，均可享引擎升級零件七五折優惠；現在就前往傳奇車業把這經典款帶回家，讓自己帥氣體面地度過中年危機。

全新競爭模式：「權力攻心」

快組織您的隊伍，在 GTA 線上模式的全新競爭模式「權力攻心」之中火力全開，贏得操控主宰者的權力。在「權力攻心」模式中，您必須組成一支兩到四人的隊伍，爭奪生死攸關的主宰者強化戰鬥力，這種強化力量能使您獲得重裝甲而對敵人造成可怕的威脅。競爭的主要目標就是：盡可能延長存活時間，使計量表集滿，以獲得分數。如果主宰者在計量表集滿之前死亡，戰鬥力強化就會下降，並換成由其他的隊伍來挑戰。

即日起至 7 月 31 日前，來參加「權力攻心」競爭模式熱血開戰，就能獲得雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。

加速地堡研究工作、武裝國度大特價及更多

地堡技術研究人員本週正在為您賣命加班，將研究速度加快 25%，使您能獲得軍火走私所需的武器配件、武裝載具升級零件及其他項目。

即日起至 7 月 31 日前，不僅能充分利用更快的研究及解鎖速度，您還可以利用七五折優惠價購買機動作戰中心的武器工坊和武器及載具工坊隔間。

隨著軍火交易在國內各地蓬勃發展的熱潮，武裝國度現正拋售數十種武器來轉移部分的庫存壓力，包括從戰鬥機關槍、到重型狙擊槍都推出了驚喜優惠價。快來把握擴展武器陣容的難得機會，下列武器類型均可享七五折優惠：

全系列手槍
全系列機關槍（包括衝鋒槍）
全系列突擊步槍
全系列狙擊槍
除此之外，在南聖安地列斯四處運送軍火的飆車仔，也可以利用引擎升級零件七五折的優惠活動來升級逃亡載具。

加碼競速與時間挑戰賽時程表

於 7 月 25 日至 7 月 31 日期間，快來參加最新的加碼競速及時間挑戰賽活動，為自己賺進額外的 GTA 遊戲幣及聲望值獎勵：

加碼競速：「溝渠競飆（三）」（僅限機車）
時間挑戰賽：「扁柏平地」
透過遊戲內手機中的「快速加入」應用程式，或進入位於軍團廣場的黃色光圈，即可參加加碼競速。只要在比賽中贏得前三名，就能獲得高額的 GTA 遊戲幣，而且每一位參賽者都能獲得三倍聲望值獎勵。在地圖上設定前往時間挑戰賽標定地點的導航點，進入紫色光圈，即可參加時間挑戰賽。打破標準時間紀錄，即可獲得豐厚的 GTA 遊戲幣與聲望值。

打任務終於儲到錢買apc

依加有複製車
個個都刷

點複製

Copy car
要兩個人
一條友掛機

HVY 叛亂份子貨車具有無堅不摧的動能和全方位的火力，每一位有尊嚴的洛聖都軍火大亨，對這兩者交織成的美味後勁都回味不已。您可以在機動作戰中心的武器與載具工坊，將您的叛亂份子貨車升級為叛亂份子貨車改裝款。在您的貨車尾端加裝全新的攻擊武器，從 .50 口徑火神機槍到感應式地雷一應俱全。您的技術研究人員將會在作戰中心幫助您解鎖這些凶悍無比的升級零件。改裝後的貨車將能承載八名同夥，您全新的個人載具將會脫穎而出，成為最致命的路上霸主。

獲得雙倍 GTA 遊戲幣與聲望值獎勵的大好機會

即日起至 8 月 7 日，主宰者依舊佔據有利地位，「權力攻心」模式持續提供雙倍的 GTA 遊戲幣與聲望值。

在廣受粉絲歡迎的競爭模式「死亡尾流」中也能獲得雙倍獎勵，駕駛正太郎將對手遠遠拋諸腦後以獲得額外的遊戲幣及聲望值。

還有，即日起至 8 月 7 日為止，召集部隊機動作戰中心的指揮中心或個人空間，完成任何機動作戰任務將可獲得雙倍的 GTA 遊戲幣與聲望值作為報酬。

地堡優惠折扣以及更多

若您還未建立自己的事業基礎，以下提供的地堡巨額優惠將能協助您進軍武器

交易市場：
農舍地堡：七折
煙樹路地堡：七五折
葡萄籽地堡：九折

若您已經擁有屬於自己的地下基地，那麼您可以七五折的優惠價格翻修並升級您的地堡。

傳奇車業促銷

傳奇車業在本周推出古羅帝 X80 概念款和歐斯洛山貓七五折優惠。
若您正在找尋其他的地方來存放您大量的車輛收藏，即日起至 8 月 7 日止，您可以七五折購買所有的車庫地產。

T 恤解鎖

手指虎口袋 T 恤現已推出，只要登入 GTA 線上模式就能在遊戲中免費獲得此款 T 恤作為登入獎勵。
加碼競速及時間挑戰賽時間表
即日起至 8 月 7 日，參加加碼競速及時間挑戰賽活動，更多的 GTA 遊戲幣及聲望值獎勵等您來拿：
加碼競速：「目標」（僅限使用滅世暴徒 2000）
時間挑戰賽：「原子堡」
透過遊戲內手機中的快速加入應用程式，或進入位於軍團廣場的黃色光圈，即可參加加碼競速「目標」。只要在比賽中贏得前三名，就能獲得高額的 GTA 遊戲幣，而且每一位參賽者都能獲得三倍聲望值獎勵。想試試最新的時間挑戰賽嗎？在遊戲內的地圖上設定前往時間挑戰賽標定地點的導航點，進入紫色光圈即可參賽。若能打破標準時間紀錄，即可獲得豐厚的 GTA 遊戲幣與聲望值。

琴日上左個fd架apc殺白點殺到好爽

大家係刷錢（cope車）定打任務賺錢？

而家仲有冇最新既刷錢方法？
或者搵最多錢既任務（除左太平洋）

利申：仲未買到CEO office

新競爭模式(有雙倍)
特殊載具任(有雙倍)

今日我駛二百三十萬買APC，買完即刻駛多廿幾三十萬去升防禦同速度
改完即刻吹雞叫fd入嚟幫手試車

殺到個個唔係開被動就調頭走
剩係炸車賠保險都賠到仆街

呢啲要有fd先做到 特殊載具一場3萬起

單人就真係ceo賣車

點樣ceo賣車

人地就係講緊未買到CEO 你教佢CEO賣車

仲有咩好玩?D野全部咁貴

玩就好多野玩
不過賺錢一定係太平洋

一直無朋友一齊玩GTA, 解唔到 4人任
大家介唔介意幫我解咗佢

apc緊係copy佢賣出去

仲可以clone車？

新車已出
HVY夜鯊 1245000$
可入改車王改車
入MOC可以改塗裝
全改防5發RPG

新車好快

新載具：HVY 夜鯊

每個富豪的人生之中都會經歷這樣一個心情複雜的時刻：意識到自己的車好到會讓所有人都想把你幹掉，然後再把車偷走。而在這樣的情況中，您會希望自己擁有的是一輛量身打造、專為滿足您偏執妄想而設計的車子。搭上 HVY 夜鯊，感受前置雙機槍輕鬆連發子彈的威力。歡迎搭乘全新樣貌的商務艙，現已於軍火大亨獨家販售。

全新競爭模式：「加時決勝」

您已經在「加時大亂鬥」中精通了將對手殘酷推落得分平台的技術，是時候迎接全新挑戰了。「加時決勝」講究精準度和技巧，而且自己會成為矚目的焦點。在此模式中，玩家不再是和隊友一起俯衝下斜坡，而是在輪流成為決勝目標時，各自享有成為焦點（或自燃）的時光。繫好安全帶、努力得分，結束時獲得最多分數的隊伍即可獲勝。
從現在起至 8 月 14 日為止，「加時決勝」模式中的雙倍 GTA 遊戲幣與聲望值，也能為您賺取額外資金。

機動作戰中心、武裝載具改裝、Mk II 彈藥類型及更多項目享七五折優惠
從現在起至 8 月 14 日為止，快入手可做為機動作戰任務運作中心的大型悍馬，以及其他附加內容，如指揮中心及個人空間。機動作戰中心於軍火大亨享七五折優惠。接下來，您可把握所有翻修下殺七五折的優惠，為您新上路的指揮中心增添更多個人風格。優惠內容包含載具工坊，供您自訂所有武裝載具，並多加利用專屬武裝改裝零件的七五折優惠。

此外，新 Mk II 彈藥類型的所有初次購買享七五折優惠，所以無論您是想用燃燒彈挑起新戰火，或是用曳光彈點亮夜空，現在都是出手的好時機。
從現在起至 8 月 14 日為止，保鏢與副手享雙倍 GTA 遊戲幣薪水。如果您是時常承接雇傭工作的人，不僅能夠把握時機善加發揮新增的火力，也能同時賺取額外遊戲幣獎勵。

傳奇車業也將跟上本週的優惠潮，推出最新型號超跑浪子瓦格納的七五折優惠來搶攻市場。

加碼競速及時間挑戰賽時程表
8 月 8 日起至 8 月 14 日為止，參加加碼競速及時間挑戰賽活動，更豐富的 GTA 遊戲幣及聲望值等您來拿：
加碼競速：「玩命山路」（限定使用機車）
時間挑戰賽：「花園銀行體育場」
透過遊戲內手機中的快速加入應用程式，或進入位於軍團廣場的黃色光圈，即可參加加碼競速。贏得前三名的玩家可贏得 GTA 遊戲幣獎勵，且所有參賽玩家不論排名均可獲得三倍聲望值。在遊戲內的地圖上設定前往時間挑戰賽標定地點的導航點，並進入紫色光圈即可參賽。打破標準時間紀錄，即可獲得相應的 GTA 遊戲幣與聲望值。

用第一人稱揸夜鯊
係生活態度

同fd玩clone乜鬼車
直接拎架apc出去殺白點殺到人地好似支那外交部咁用咀炮還擊

有無人玩pc

Apc根唔係打街場
係掃街
見人就掃

掃街炸車炸到賠保險筆錢甘到

掃街快感係用錢換唔到(好似係)

新手留名
玩賽車見到幾個場都係一條大下坡咁衝落去，大家都係咁redo唔去終點，請問係咪咩屈經驗屈錢場？應該點玩？

無限翻滾
落地無爆炸
三角形

想問下
朋友係咪唔可以喺我個地堡入面改鎗架？

想問下點解人地入到我個地堡既⋯⋯

新手冇朋友 一出街俾人殺死

BUG黎

想問第一頁買車個九折係永久定得一次？？

試下還手

1lv比架hydra追住黎打
大家話我點對付佢好

入室內佢就吹你唔脹

1LV都知有HYDRA
你應該係幾百零一LV

爆炸狙
入CONNER位
APC
拖車
是但一樣

求瘋狂爆太平洋

小童群益會

點樣可以最快咁用地堡賺錢? 買咗返嚟唔識玩

偷料
ALL IN生產線
出貨係多人場有30萬BONUS

群埋一定有益GA LA

啱呀

街場好多人搞亂當

街場冇fd運貨出貨多數會俾人搞
而我就係呢啲仆街仔嚟

睇住炸錯人，人地成堆黎圍你

想入手第一嫁武裝載具
有無邊嫁最抵玩？未解鎖研究已經可以去搞搞震
心水有 暴君，APC，武裝坦帕

APC :-)
前提有fd

同fd 玩 揸APC殺人炸貨
仲要成日嫌一架唔夠玩出動兩架

自己玩多，暴君當代步工具得唔得 ？

玩暴君不如買九頭蛇

暴君可以放車庫？
九頭蛇下下要去機場拎。。。
降落同再起飛又唔方便

兩架都有， 代步梗係暴君，放到車庫，叫車又方便 啲，根本係新一代九頭蛇

所以今個星期75折
頂佢，連續幾個星期地堡，機動作戰中心減價，用哂我D積蓄
等左大半年嘅九頭蛇特價又無錢買

唔怕
今個星期地堡出貨雙倍收入
打完一場太平洋（連精英挑戰完成）再加出次貨都成百萬收入

單人出有排搞

地堡滿材料可以生產20件貨（all in生產）
只要唔多過25件貨就保證一車搞掂

地堡未升級，生產20件貨要幾耐？

GTA 線上模式新推出：歐斯洛 XA-21 超跑，外加雙倍獎勵的競爭模式和軍火走私折扣

歐斯洛 XA-21 現已推出

XA-21 是由歐斯洛地下實驗工廠打造的最新款怪獸級作品，其所到之處只會留下一群震驚不已、目瞪口呆的圍觀群眾。歐斯洛 XA-21 不僅採用連環保人士都讚不絕口的油電混合動力科技，更搭載多項尖端技術，因此可說是成為劃時代的神作。現正於傳奇車業獨家銷售中。

多種模式均推出雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值

自本週起至 8 月 21 日期間，暢玩深受粉絲們喜愛的「暴力碰碰車」及「嗜血殺人狂」模式，均可得雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。如果您更喜歡利用高科技武器在街頭求財謀生的話，軍火走私販賣任務現在也提供雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值獎勵。更棒的是，即日起至 8 月 21 日期間，只要完成一項軍火走私販賣任務，就能獲得時尚有型的旋風黑色 T 恤。

地堡、武裝載具優惠折扣及更多好康

每位稱職的犯罪首腦，總是在不斷尋找新的商機，而地下武器交易絕對是使投資事業更加多樣化的不二首選。即日起至 8 月 21 日期間，花園銀行法拍地產網將針對 68 號道路地堡推出超棒的七五折優惠。只要擁有地堡，就能解鎖一系列的最新生產及銷售活動、打造專屬的私人靶場以加強您的槍法，並可藉由多種方式來讓您更能掌控聖安地列斯南部的非法交易活動：例如機動作戰中心的武器工坊，可讓您利用獨家 Mk II 武器升級項目來打造更強大的武器陣容。
無論是水陸兩棲、配備武器塔的 APC，還是能在前方為您勇猛開路的尖錐魅影，軍火大亨本週將針對多款重量級載具推出優惠折扣，讓您在激烈的競爭之中成功致勝。即日起至 8 月 21 日期間，下列載具均享七五折優惠：

HVY APC
馮．伏厄防空拖車
喬氏尖錐魅影
巨象九頭蛇
白金漢女武神

另一方面，行頭也是非常重要的，如果您要在各地走私軍火，就得讓自己看起來更像個狠角色。全系列「軍火走私」服飾與刺青均享七五折優惠，只限本週。

加碼競速及時間挑戰賽時間表

自 8 月 15 日至 8 月 21 日期間，只要參加「加碼競速」及「時間挑戰賽」活動，就有機會獲得高額的 GTA 遊戲幣及聲望值：

加碼競速：「急速下墜（二）」（僅限使用超跑）

時間挑戰賽：「通瓦谷地」

透過遊戲內手機中的快速加入應用程式，或進入位於軍團廣場的黃色光圈，即可參加加碼競速。贏得前三名的玩家可贏得 GTA 遊戲幣獎勵，且所有參賽玩家不論排名均可獲得三倍聲望值。在遊戲內的地圖上設定前往「時間挑戰賽」標定地點的導航點，並進入紫色光圈即可參賽。打破標準時間紀錄，即可獲得高額的 GTA 遊戲幣與聲望值。

x80得過快字
揸T20定好多

811表示：來一場直路賽車吧

巴打 想問下地堡點樣出貨？我淨係研究解鎖左幾樣野

D野貴到離晒譜

轉彎放一放油再踩盡就直返
X80一過彎放喎放油都好易甩尾

不過跑車都冇晒討論價值
而家乜車都有炮
揸部跑車出去轉個彎就比人炸到瀨屎

試跑車緊係開被動
雖然人地炸爆你架車多數都係人地賠埋保險

巴打們, 新手想問而家online仲多唔多人玩?
以前買左pc版 但係無乜fd玩就停左
見而家特價paypal又有$40送
如果Online仲多人既話想買返來玩下

暴君新出嗰個月 保險錢都無左百幾二百萬

地堡電腦入面，補給->偷原料/買原料->等到藍色bar 出現->出貨

我成日單人出一百粒貨，今星期開turbo 賺到笑

無俾人偷襲？

四架車都一個人送到？

多過3 點送貨即跳，間中都會比人偷襲，唯有簡 的少人場同 放下 地雷係的貨附近

有幾個運送方法
沙丘FAV最煩 時間短 點又散
越野車相對點集中 但架車無咩防護
叛亂有槍版要所有車一齊去同一個點，跟手打npc，無街場搞事就相對容易
叛亂無槍版最易 車少 一個點 仲要地圖見唔到啲貨 最簡單
但要扮人型蜈蚣

咩意思？

佢意思應該係D車要痴埋一齊

有幾個運送方法
沙丘FAV最煩 時間短 點又散
越野車相對點集中 但架車無咩防護
叛亂有槍版有兩款：
1.要所有車一齊去同一個點，跟手打npc，無街場搞事就相對容易
2.揸車就咁去投放點，簡單
叛亂無槍版最易 車少 一個點 仲要地圖見唔到啲貨 最簡單
但要扮人型蜈蚣
仲有一個揸尖錐魅影去投放點人，兩架車。簡單 見車就撞飛即可

一架車抽中每個點打npc都已經夠煩

我試APC一個鐘賠保險都冇成十萬
T20，X80嗰堆貴車都炸唔少

賣貨前請先落街扶阿婆過馬路

新玩家留名，岩岩買完樓開打劫，呢兩日好彩都拉到幾個高手打街場，打完太平洋之後入野人打劫任成日失敗，而家應該點賺錢好？見到個地堡連埋大貨車成幾百萬...

想最快儲到錢都係瘋狂打太平洋，一係就等競爭模式雙倍嗰陣玩，玩八盤七勝，玩完都有成廿萬落袋，不過就要玩好撚耐咁解

太平洋識玩又最尾分到20%，玩一round可以袋成48萬

最癲嗰次一round太平洋收入,差唔多賺左50萬(我做host要扣返10萬)

太平洋菁英識玩係簡單

新車已出
熾烈
1150000$
經典跑車

跑車出左太多款
最近又有走私軍火嘅武裝載具
新款跑車一D都唔吸引了

依架車特色係你唔用車頭支炮
可以轉用自己武器

歐斯洛的瘋狂科學家回來了！這次他們帶來另一輛全新的狂野載具：熾烈。這款武裝載具將實用的傳統前置機關槍和復古美學合而為一，外表沉靜，卻蘊含同等凶猛的威力。立即前往軍火大亨購買這款載具吧。

即日起至 8 月 28 日止，雙倍報酬、獎勵以及更多

即日起至 8 月 28 日止，暢玩地堡系列賽遊玩清單，包含「霸主之爭」到「起死回生」等模式，或是展開任何地堡系列的競爭模式，均可賺取雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。如果您覺得掌控方向盤比較輕鬆自在，不妨在爆炸此起彼伏的「載具爭霸戰」競爭模式裡狂野奔馳，亦也可獲得雙倍 GTA 遊戲幣與聲望值。

您也可以販賣偷竊的奇特載具來賺取額外收入，因為交易載具販賣任務也同樣提供雙倍獎勵。如果您尚未擁有開始買賣所需的交易載具倉庫，敬請把握本週的七五折優惠。

此外，不論您是在地堡的大而深的洞穴走廊中射殺敵人，還是非法販賣高檔載具給全國買家，您的地堡研發團隊將會火力全開，研究與生產的速度都會加快 25%。

地堡、辦公室和載具折扣

非法軍火交易是狠角色和野心家的天堂。隨著花園銀行法拍地產網站推出煙樹路地堡七五折優惠，現在更沒有理由不出手了。

而且，還有什麼地方比花園銀行大樓高處的落地窗後面更適合籌劃非法事務呢？即日起至 8 月 28 日止，朝代 8 商務不動產仲介將提供所有辦公室七五折優惠。

利用下列載具的七五折優惠，以比已往更少的花費享受上流生活吧：

火箭狂雷
至尊慧眼 55
莎夫特長軸車

加碼競速及時間挑戰賽時間表

8 月 22 日起至 8 月 28 日止，參加「加碼競速」及「時間挑戰賽」活動，即可獲得高額收入與豐厚的聲望值：

加碼特殊載具競速：「閃爍」（僅限使用火箭狂雷）
時間挑戰賽：「東岸到西岸」

透過遊戲內手機中的「快速加入」應用程式，或進入位於軍團廣場的黃色光圈，即可參加「加碼競速」。贏得前三名的玩家可贏得 GTA 遊戲幣獎勵，且所有參賽玩家不論排名均可獲得三倍聲望值。在遊戲內的地圖上設定前往「時間挑戰賽」標定地點的導航點，並進入紫色光圈即可參賽。打破標準時間紀錄，即可獲得高額的 GTA 遊戲幣與聲望值。

打風放假 可以gta輕鬆下

突發打風PLAYLIST人數爆滿結束
多謝支持

想搵巴打一齊玩

lv50

XA21幾正呀，唔係快但夠穩定
同埋好多地方可以改

武裝買完APC (掃街)同半履戰士(打劫任專用)都冇咩買

半履戰車打劫有咩用？

打直升機快靚正

好似少左好多人玩聯絡人任務

SOLO都得

更新出轟炸機
街場仲未夠亂咩

想同其他人玩，大家碰撞下，間中任務失敗，先係online game

好諗期待

又係賣貨

爆炸狙兩槍搞掂

GTA 線上模式即將推出：「走私大暴走」- 觀看預告片

看來最近的幾項活動讓焦慮小羅擔心得不得了。他比平常更加緊張不安，而且正在尋找新生意夥伴接管他在「走私大暴走」中的新興走私帝國。這項盛大的更新即將於 8 月 29 日（下週二）在 GTA 線上模式中推出。

「走私大暴走」（Smuggler’s Run）這個名稱是對 Rockstar Games 的一款早期經典遊戲致敬。這項新內容一舉開啟了洛聖都和布雷恩郡的空中交通管道，提供了全新的生意機會，並推出多款飛機、直升機甚至超輕量載具，可以用於運輸獲利豐富的全新非法貨物，還可以用前所未有的方式來對付敵對幫派。

「走私大暴走」提供種類多樣，全新且可客製化的飛行載具，適合進行各種任務，另外還有龐大的新機庫，讓您存放一系列炫酷的飛行機器。這類新型態的房地產也是您管理走私事業的總部。而焦慮小羅將負責指導您從事這項事業，新技工查理則會在一旁輔助，維護您收藏的各種奇特飛行載具。

今年秋天即將推出：變形狂飆競速帶您勇闖公路、上天下海

GTA 線上模式的特技競速顛覆了您駛過螺旋道、環狀賽道和其他瘋狂賽道的方式，而特殊載具競速系列則著重在如何巧妙運用火箭狂雷、滅世暴徒 2000 和水陸烈焰的獨特特點及馬力，因應各種刺激度破表的賽事。

如今，GTA 線上模式的競速史將再寫下新篇，這次的賽道十分錯綜複雜，玩家必須同時精通飛行及海陸載具才能站穩腳跟。

經精心規劃設置的全新檢查點將立即變更您的載具種類，以符合迎面而來的部分賽道需求。在取得勝利旗幟的過程中，千變萬化的挑戰將為整場競速增添更多活力……

外加全新模式、載具、歡慶節日以及更多

利用一整套專屬的自訂選項，好好享受您的全新飛行載具。這次的載具系列也包含幾款四輪載具，外加火藥味十足的全新競爭模式和應景的節日慶祝活動，內容包括萬聖節和十二月佳節等專屬的有趣物品。

其實係咪飛機(車)倉？

空運LOR 你當你係GTA=順丰

載具版三項鐵人競賽都俾佢諗到

想買超跑 有邊架好渣 t20好唔好

XA-21

整體比t20好？

極速慢1MPH
其他都比T20好

好 就買佢

我地telegram group 個admin聲稱話賺夠錢派下街坊

刷樓bug文字版：
準備工作
1.兩個角色（A貴樓）（B平價樓）
角色A 房地產的4/5/6位 購買最高價格的三間公寓（新手可能只能買4號位）
角色B 房地產的4/5/6位 購買最低價格的三間車庫
2.線上角色轉換成角色B
3.單機進度需要能使用 米高（中年西裝男）
步驟：
1.切換至單機模式 載入進度（自動存檔的那個）
2.進入導演模式
3.touchpad -》設定-》爆炸子彈-》開啟
4.向地開槍自殺時按option (如果成功 槍口有火花）
失敗重覆步驟2
5.線上-》選擇角色-》確定
6.如有黑畫面 代表成功了一半
7.在選角面板時 調去角色A
8.上鍵一下，再按確定。
10.黑畫面後右上出現導演模式四字
無的話由步驟一開始
11.畫面在天空中時，緊按touchpad 1秒，然後放開
再按D-pad上鍵一下，再按確定。
12.顯示戰局超時 重回單機模式
13.開啟線上模式 單人戰局
14.購買最便宜的車庫 取代4/5/6位
完成一次bug樓

PUSH
BTW 咁快POST出黎

明明係你地話po得

買完部XA21之後都冇拎過T20出嚟
T20擺係ceo車庫曬命算數

聽日大更新 又有新車出
巴打未買XA21既話可以忍一忍手先

新玩
整左個ONLINE 人樣唔太滿意
有無得重新整過/開過新人

砍掉重練
or花10萬(好似係)整容

完全未玩過 應該玩單人任先定ONLINE先
online我開槍打死個司機搶車就有差佬開槍打死我

建議先玩單機 先熟悉遊戲控制
單機故事有hollywood水準 不能錯過
爆左單機之後再戰online 當MMORPG咁玩 有排玩

之前嗰個免費整容bug唔知仲有冇

why not both
已經由軍火/太平洋/車倉洗左5百萬買新車

新更新又有野可以買
太多錢 想fing咁啲

賺錢好慢

上個DLC收入成二千萬
買車都買左8架全改

ceo車庫賣車 加 地堡生產係屈錢

賣車好悶
地堡仲慢慢研究緊

飛機洗唔洗咁貴，架架都兩球

正常,唔係點迫人課金

機庫又幾百萬
等減價先入手

入住架新超跑
飛機冇乜興趣

新嗰架超跑好正呀
紅色

Ps4 太平洋招識卡尾任 -2

你有任? 留psn

點解跑幾步無氣

體力值低 要跑多啲練下 認真

唔咁樣點對付R*迫人課金嘅DLC

想問下手制聲有無得細
嘈到屋企人

可以熄左佢 option入面個setting

新機庫入貨好麻煩
仲煩過ceo買貨

等佢減價先買

減左都要考慮下先
咁難回本

為呢個DLC儲左6000萬 最後發現好多飛機唔等洗 用得2000萬

尋日玩左個降傘任 係咁死
儲左3萬蚊叫我放入atm
但我係地圖上搵唔到
咩icon

爆肝練返黎？

新果架TULA好勁
宜家可以call飛機再放入自己機場度再改機

用電話上網去maza bank個網上銀行存錢

我hea玩上個DLC出左後都賺左二千萬
只係係咁買車(買咗10架)先洗哂

有3000萬不停打精英太平洋刷出黎 其餘3000萬都係積蓄+呢個月軍火同偷車雙倍賺返黎

係手機入都得

GTA 線上模式：「走私大暴走」現已推出

您是否聽過「天空就是極限」這句話？現在可不一樣了。現在正是您擴張犯罪帝國的好時機，趕緊帶著生財工具與利潤朝唯一未嘗試過的方向前進：筆直飛上青天。歡迎加入「GTA 線上模式：走私大暴走」。
可客製化的機庫房地產，是您經營走私新事業的中樞地點。機庫設施一應俱全，包括一架附贈的古邦 800，以及可選購的起居空間、飛行載具客製化工坊、辦公室、展示區與飛行載具存放區。在機庫停放精心打造的個人化飛行載具系列，一舉直衝雲霄，直到稱霸洛聖都的非法空運界，讓您的影響力遍佈陸海空三地。

對所有主動出擊的 CEO、摩托幫首領和老大來說，走私事業可是處處有機會，而全新的機庫正是協助事業起飛的必備利器。所以，趕緊讓焦慮小羅協助您登入「自由貿易運貨」應用程式，取得各類貨物（從市場急需的迷幻藥到高貴珠寶不等），然後販賣給需求迫切的買家吧，他們正等著您空投送貨！
七款全新飛行載具
洛聖都的上空即將變得比以往更新鮮有趣。無論是復古味十足的戰鬥機、小型直升機還是冷戰時期的轟炸機，現在您都可以買到手（而且推出特殊批發價，獻給認真打拼的走私大亨）。這些華麗無比的飛行機具都可停放在您的私人機庫，而且只要投資飛行載具工坊，就能使用一系列選項進行客製化改裝，這些選項包括引擎與操控性升級零件、反制系統、精美塗裝、武器和炸彈等等。您甚至可以存放您的帕格薩斯飛行載具，展示（或存放）在您的機庫中，這樣您就能從玩家互動選單中請求該載具，當作您的個人載具使用。現在就快來看看必達交通與軍火大亨現已推出的各式全新載具：

白金漢愛快-Z1：飆風好手的夢幻機種，也是走私大亨偏好的逃亡用飛機。引擎：四個汽缸，固定俯仰角度。機翼面積：6.13 平方公尺。最高速度：會讓您死翹翹就對了。現可於必達交通購買。

LF-22 星椋：前一秒您還在跑道上，滿腹疑竇地微調著位置。下一秒，您已經在 60 公尺的空中瘋狂攀升，在燃燒的火箭最前端驚聲尖叫，同時直直衝向平流層。LF-22 星椋機身裝有火箭，並可選配追蹤彈與炸彈，讓您的整體火力更強大。現可於軍火大亨購買。

巨象圖拉：還記得那個總是把萬用刀帶在身邊的孩子嗎？還記得他那時多「受歡迎」嗎？噢，若他真能順利從高中生涯存活下來的話，那麼他的腰包裡肯定只會有那唯一的一串鑰匙：圖拉是一架具有垂直起降與水面降落功能的四螺旋槳載具，並留有加裝武器塔與炸彈艙的空間，還能加裝噴射機輔助升空升級零件。做好準備迎接吧。現可於軍火大亨購買。

長崎浩劫者：在戰術性空中支援的世界中，越大越好，對吧？錯。這款浩劫者機身小巧無比，操控性極佳，要是它再小那麼一點，您可能就得留在地面用手機應用程式操縱它飛行了。再加個機關槍升級與幾枚誘敵用閃光彈，您就能在任何談判場合中橫行霸道、佔盡優勢。現可於必達交通購買。

長崎輕極：所有精力充沛的美國人，都會在老鷹攀升飛向空蕩的天空時緊盯著看。在萬里無雲的空中，完美地融入周圍環境，那身影將數百萬年進化而來的空中靈敏度與致命精確度集於一身，此時您會感到好奇：還有什麼能比它更雄壯、莊嚴又超凡？嗯，現在您找到答案了。現可於必達交通購買。

V-65 莫洛托克：V-65 莫洛托克是粗野軍事時尚風的最佳典範，一些奉行軍政府與獨裁政體的開發中國家重新生產了這款載具，原因不只是因為其雙前端機關槍殺敵效率太高，而是因為當敵人看到如此殘忍無情的載具時，這場仗就已經不戰而勝了。現可於軍火大亨購買。

西部惡棍：對不識貨的人來說，惡棍的外型就像一架平凡無奇的單螺旋槳訓練用飛行載具。而您就是希望他們這麼想。因為只要利用機體裝載的機關槍、飛彈、反攔劫反制系統與完整尺寸的炸彈艙，您就可以把那些不識貨的人轟到抱頭鼠竄，拼命找地方躲藏。現可於軍火大亨購買。

全新競爭模式：「載具戰爭」

結合「空降奇兵」的刺激快感與「載具卡位戰」對決中狹小空間營造的緊張氛圍，在這個殘酷的競爭模式中，玩家需冒死尋找並奪得戰利品，而且只能成功，不許失敗。最多四支隊伍跳傘降落於戰區中，這個戰區每隔一段時間便會縮小，其中堆滿各式各樣致命的武器、爆裂物與武裝載具。團隊需攜手合作，找到一輛載具，然後在逐漸縮小的地圖中與敵方隊伍火拼，以求取生機並獲得勝利。

全新車款：威皮隨行者和古羅帝幻象

您的事業重心移轉到空中，並不代表您忘了載具奔馳時輪胎磨擦的焦臭味。無論是氣場強大迷人的威皮隨行者，還是排氣堪比臭氧的古羅帝幻象豪華跑車，城裡仍有許多新車款，提醒您就算在空中多麼威風八面，在路上奔馳的快意仍是無法取代的。

全新服飾
勇敢踏上利潤超高、責任超少的貿易生涯，您必須擁有相稱的行頭。每位自尊自重的走私大亨都少不了最新的服飾與刺青。所以，不管您是走都市海盜風、戰鬥菁英風，還是純粹只是需要熱能探測或夜視裝備來應付下一波貨物交易，現在城裡都找得到您要的新鮮貨。

地堡賣貨收入終於直接入銀行而唔係俾現金

尋晚玩左陣Online 有個咩電單車團問我是咪新 叫我join
玩完d 任之後成日係荒山野嶺 無人又無車
你地係唔係行落山

睇下叫唔叫到電單車，叫唔到咪唯有瘋狂跳山自殺

自己開HEIST 之後等CALL 禁入去返屋企

未有錢買樓係唔係無屋企

係

求帶刷太平洋尾關
psn id: henrycheung1993

係咪死ser

佢今日線上更新將未出嗰啲載具變哂做出5000次貨先解鎖到
線上更新係會搞到個server 神神地

空戰就咁睇都係部V-65 最勁 可以連發導彈又有閃光彈避導彈 係驚九頭蛇雷射炮 唔係既話空戰應該冇得輸

升滿地堡研究
如果單人出貨 掛1個鐘夠唔夠？

單人咁危險

以下載具自即日起至 9 月 4 日期間全部七五折：
防空拖車

卡林鐵尼高

HVY 叛亂份子貨車

裝甲廂村

畢福猛禽

bug單人公開

單機點買叛亂份子？

唔夠
一條滿材料bar夠整20箱，用哂都要兩個幾鐘
而25箱或以下出貨保證一車

正常講 無

買左個摩托幫 點玩

同班朋友玩下啲摩托幫工作/挑戰
會所入面都有啲任務幾有趣
良心建議 唔好買製造廠

等升級研究減價再試下

假銀紙 製毒都唔好買？

想問新手入門有咩注意

投資成本高
回報時間長
不如買地堡 又可以搵錢又可以研究

公開戰局開被動

幫手推吓post 先

俾個仆街外掛佬整到成間屋都係車點算？

地堡入滿貨等生產時去玩 車倉入架車再賣車 加 ceo倉入貨

轉場

輪住做的話好賺過太平洋由頭打到尾

gta新手，有冇gp可以入，夜晚一齊玩？

齊腳就緊係太平洋啦

「載具戰爭」GTA 遊戲幣與聲望值雙倍活動

「走私大暴走」中的「載具戰爭」是 GTA 線上模式最新推出的模式，即將從即日起至 9 月 11 日，推出 GTA 遊戲幣與聲望值雙倍活動。由最多 28 位玩家組成的 4 支隊伍，每人僅配備一把手槍和一把小刀，跳傘降落於荒蕪的戰區，接著就得使出渾身解數奪取各式武器和武裝載具。隨著時間越來越緊迫，活動範圍會越來越小，倖存的玩家必須一邊防禦敵人的猛烈攻擊，一邊設法殲滅敵方隊伍。快縱身跳入這個橫跨七個地圖的團隊生存遊戲，奪取並儲備各式武器，一路從洛聖都好麥塢山盤根錯節的街道，激戰到一目千里的布雷恩郡沙灘海岸，爭取最後的勝利吧。

解鎖遊戲內舒茲伯利白色標誌 T 恤

想大方秀出您對南聖安地列斯個人防具老牌供應商的熱愛嗎？舒茲伯利特別為您準備了一份好禮。即日起至 9 月 11 日這段期間，只要登入 GTA 線上模式，即可獲得舒茲伯利白色標誌 T 恤。

把握特惠折扣活動，出入平安免擔憂

利用這些強悍的載具與防護商品，外加護具折扣（包括從機庫改裝工坊購得的「走私大暴走」新飛行載具護具），不但可保護您的生意與性命，還可以擺脫恨您入骨的仇家。即日起至 9 月 11 日，以下項目均可享七五折優惠：
佩嘉西死神：七五折優惠
培羅義塔力 GTB：七五折優惠（基本價與升級）
英奔堤暗夜魅影：七五折優惠
非凡風情經典（兩款型號）：七五折優惠
冒險家半履戰車：七五折優惠（兩種價格）
護甲：七五折優惠
包括飛行載具的載具護具：七五折優惠（汽車 / 飛行載具）
防彈輪胎：七五折優惠
標準彈藥：七五折優惠（不包括 Mk II 專用彈藥）

加碼競速及時間挑戰賽時間表

自 9 月 5 日至 9 月 11 日這段期間，只要完成以下「加碼競速」及「時間挑戰賽」活動，就有機會累積大量的 GTA 遊戲幣及聲望值：
加碼競速：「交叉」（僅限使用滅世暴徒 2000）
時間挑戰賽：「68 號道路」

終於兩倍經錢

得8萬蚊點搵多d 錢買樓
而家lvl 8 都係join 公開戰局搵得1~2萬

第一頁有gp link

有時 啲pc 外掛都幾搞笑， 比人困左係個網球入面行得走得

狂做聯絡人任務
記得set困難

想問美版gta5玩online係咪都照連到去港服？

係，除左日SER

如果夠錢應該買咩先
地堡/會所/車庫

會所>地堡/車庫
車庫有錢無車位先買

office車庫快啲特價
我又唔夠車位泊車啦

想問下賣車賣去邊？

搵到

新車已出
浪子 經典疾速GT
885,000
經典跑車

呃錢系列

唔買

GTA 線上模式現正推出浪子經典疾速 GT，外加本週獎勵活動

浪子經典疾速 GT 就好比陳年葡萄酒，經過歲月的沉澱，反而增添了更加迷人的神秘底蘊。現在，坐進這輛高度客製化的經典跑車中，您仍能感覺得到，唯有歷經時間的洗禮（或是一次又一次的狂飆競速）之後，才能醞釀出這樣高超的技術與自信。此款跑車現正於傳奇車業獨家銷售中。

「載具戰爭」雙倍獎勵活動延長，即日起至 9 月 18 日，還有更多獎勵等您來拿

即日起至 9 月 18 日期間，您可以透過多種不同方式獲得更多 GTA 遊戲幣與聲望值。全新熱門競爭模式「載具戰爭」所推出的雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值獎勵活動受到熱烈好評，活動時間現已延長；不僅如此，暢玩全系列 Rockstar 製作的特技競速，也能賺取雙倍獎勵。

除了在布雷恩郡廣播電台高調大談陰謀論之外，小羅在閒暇之餘也不忘磨練自己的商業頭腦，詐騙全國各地的買家，他將支付雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值給在「走私大暴走」販賣任務中運送貨物的玩家。本活動期限只到 9 月 18 日。此外，適逢「保鏢事務所員工感謝週」，所有保鏢及副手均可獲得雙倍 GTA 遊戲幣薪資。

飛行載具及地面載具升級與折扣優惠
立即把握機庫的飛行載具工坊推出的反制系統七五折優惠，掌握在空戰中躲避攻擊導彈、甩開敵機的絕佳反制能力；此外，您還可利用飛行載具引擎及護具升級七五折優惠，讓自己在空戰中更游刃有餘。
無論您想要在本週的「特技競速」中大顯身手，還是只是為自己的收藏再添一輛神兵，都不可錯過現正推出七五折優惠的特盧菲尼羅（基本價與升級）和佩嘉西泰皮斯達。然後，您還可以趁著全系列車款引擎及護具升級七五折優惠的難得機會，讓您閃閃發亮的新車（或是原有的其他車款）如虎添翼。

加碼競速及時間挑戰賽時間表
即日起至 9 月 18 日期間，快來參加本週的加碼競速及時間挑戰賽活動，將大把鈔票帶回家：

加碼特技競速：「M 字路口」（限定使用機車）
時間挑戰賽：「洛聖都國際機場」
透過遊戲內手機中的「快速加入」應用程式，或進入位於軍團廣場的黃色光圈，即可參加加碼競速。贏得前三名的玩家可贏得 GTA 遊戲幣獎勵，且所有參賽玩家不論排名均可獲得三倍聲望值。在遊戲內的地圖上設定前往「時間挑戰賽」標定地點的導航點，並進入紫色光圈即可參賽。打破標準時間紀錄，即可獲得高額的 GTA 遊戲幣與聲望值。

幾時有依部

D人話10月31

好似3百幾萬

係咪仲有batman果架坦克

咁平？
已經準備好shut up and take my money

買得起，呢排日日揸，好爽

等減價先買

007電影個架車

新手岩岩玩 冇朋友好難做任

唔緊要，入黎搵人組隊啦

見冇咩人討論 可能小人玩左

巴打我都新
扮女人著少布d 自己開任
好多人幫

留個ID一齊玩

我新手，可以carry我？

係咪日日都打太平洋？
啱啱回鍋冇耐

首先你個名要夠女性

未夠lv打 暫打載具賺錢

btw, 係咪個個都玩ps4, 冇pc 玩家
我玩pc 版

可唔可以一齊玩 順手carry 埋我

新手 一問
想問下點解我10lv 仲未等到西門電話
想買屋

中性名

Pc我都有 但已經冇哂朋友 又太多外掛🙈

買屋有錢就上網買 唔使等電話

佢話要等西門任務先解到鎖

想問下依家太平洋仲chok唔chok到直升機出黎
上網睇片成日見人chok到萊斯特附近果架但自己整又整唔到

可以

個人心得係自己一個CHOK直升機
其他玩家唔好係附近
多數可以

有冇聽過話要完咗故事mode 飛行學校先得

留個名先 買左都未認真玩過
因為係ps3打爆左一次

我窮撚 行街見到有間20萬 up dup 屋買左算

一早fix左
而家係bug直升機走佬

唔洗完飛行學校
搵架快嘅電單車(我用白鳥)自己一個人去chok
如果冇嘅就係附近兜個圏(唔好太近警署)返去再睇睇

係咪要買架電單車？

之前我試過係不停來回條橋,跟住係返橋入口望屋頂，三個fd就係銀行門口等都冇
唔知係咪行太遠又唔得

之前打太平洋，d 人叫唔好咁快入銀行，又喺附近唔知做乜，原來就係為左chok 直升機
我試過入人場，去到渣電單車走佬嗰陣，有人搶左特警部防彈車，喺車入面真係好安全
呢個方便好似都幾好

臨尾chok唔到直升機都係搶咗防彈車直接渣去架艇，但有直升機真係易好多倍

唔會放架啦其實都，有6嘅時候5都完全唔值錢

我咁行一兩次就chok到

chok到就去返差管條橋到拉頭跳上去

chok到直升機走人可以食埋精英嗰十萬

要一架可以拉起嗰車頭嘅電單車
因為要用電單車跳上去差館拎直升機

巴堤801

新飛機已出
RM-10邦布須卡
批發價4,450,000
原價 5,918,500

架野慢過泰坦
空中箭靶
伏已中

thx
返去跟住條線再試下先

舊款跑車賣百幾2百萬，要儲夠錢買已經要一定時間
宜家出嫁機600萬 ，D新野愈賣愈貴，over左好多，姐係迫人課金。。。
搞到近期已經無乜玩

擺明就係想你課金
DLC唔收錢咪將啲嘢set到貴一貴

GTA 線上模式現正推出 RM-10 邦布須卡飛機及「邦布須卡大暴走」模式

RM-10 BOMBUSHKA NOW AVAILABLE

There’s no such thing as having too much firepower at your disposal, and here to help you obliterate your adversaries is the mother of all aerial assault vehicles - the RM-10 Bombushka. With seating for six and enough ordnance to flatten a small village, this behemoth is sure to summon a few white flags from your enemies. If front, top, and rear-mounted guns aren’t enough, upgrade your Bombushka in your Hangar Workshop to drop a few additional surprises on your foes like Explosive, Gas, Incendiary and Cluster bombs. Grab your RM-10 Bombushka today from Warstock Cache & Carry.

BOMBUSHKA RUN OUT NOW

Put your piloting proficiency to the test in Bombushka Run, the latest mode to hit GTA Online. Two teams of up to four square off, with one side piloting the heavily armed Bombushka as the other attempts to bring this beast down with a swarm of Buzzard Attack Helicopters. Teams then switch sides, and whichever one survives the longest while piloting the Bombushka scores the victory. It’s the classic game of cat and mouse, except the mouse is an enormous Cold War bomber bristling with .50 Cal Turrets and the cats get armed copters. Earn Double GTA$ & RP in Bombushka Run, now through September 25th.

DISCOUNTS FOR CUSTOMIZATION

Add a little flair to your fleet this week, whether it be applying that livery you’ve been eyeing or stockpiling your bomb bay with a few incendiary treats:

Hangar Workshop – 25% off
Aircraft Weapons – 25% off
Liveries – 25% off (cars and aircraft)
Resprays – 25% off (cars and aircraft)
Mobile Operations Center Cabs – 25% off
Executive Offices – 25% off
PREMIUM RACE & TIME TRIAL SCHEDULE

Stack the GTA$ sky high by competing in this week’s Premium Race & Time Trial events, live now through September 25th:

Premium Stunt Race - "Water Slide" (Locked to Blazer Aqua)
Time Trial - "Calafia Way"

GTA 線上模式現正推出 RM-10 邦布須卡飛機及「邦布須卡大暴走」模式

RM-10 BOMBUSHKA NOW AVAILABLE

RM-10 邦布須卡隆重登場

覺得沒有足夠火力讓您在空戰中盡情施展拳腳嗎？被譽為「空中突擊戰機之王」的 RM-10 邦布須卡現已隆重登場，可以協助您一舉殲滅眾家對手。這架龐然巨獸配備六個座位，火力足以剷平一座小村莊，絕對能令您的敵人聞風喪膽，紛紛舉旗投降。飛機的前方、上方及後方都配備了強大的槍砲，如果這樣還不夠，您還可以在機庫工坊對邦布須卡進行升級改造，好在激烈空戰中為對手送上各種意想不到的驚喜，包括高爆彈、瓦斯彈、燃燒彈和集束彈。現在就前往軍火大亨網站購買 RM-10 邦布須卡吧。

「邦布須卡大暴走」現已推出

現在就前往 GTA 線上模式加入最新的「邦布須卡大暴走」模式，試試您駕馭載具的好身手。最多各由四人組成的兩支隊伍，將在這個模式中開戰，其中一方駕駛全副武裝的邦布須卡，而另一方則以武裝攻擊直升機出戰，力圖殲滅對手的龐然空中巨獸。接著雙方隊伍角色需對調，只要操縱邦布須卡的一方能達到最久的存活時間，就能獲得這場比賽的勝利。這就像每個人小時候都玩過的貓捉老鼠遊戲，只不過「老鼠」換成一架搭載 .50 口徑武器塔的巨型冷戰時期轟炸機，而「貓」則是武裝直升機。即日起至 9 月 25 日期間，快來參加刺激好玩的「邦布須卡大暴走」模式，為自己贏得雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值吧。
改裝折扣優惠活動
無論您是想購買自己期望已久的帥氣塗裝，還是想採買燃燒彈當做囤貨並準備應戰，都可以把握本週的改裝折扣優惠活動，為您的載具陣容增添幾許新意。
機庫工坊：七五折優惠
飛行載具武器：七五折優惠
各式塗裝：七五折優惠（車輛及飛行載具）
各色噴漆：七五折優惠（車輛及飛行載具）
機動作戰中心車頭：七五折優惠
辦公室：七五折優惠

你有加價計
我有bug錢梯

bug fix得好快

早排有個bug成個星期都冇fix
好多人上哂岸

依家有成6X憶，錢都唔洗賺

點樣賺到咁多 求教學

無左啦
不如入黎GP
下次有BUG第一時間知

唔知好過知
一有錢就好快玩厭

個gp係咩 要用t g?

我都覺得係，就係有目標想買某樣野先努力賺錢
一下子有錢，即刻冇哂動力玩打劫賺錢

最尾咪又係每日都係打劫唔玩其他嘢………………

半年前bug 左幾億， 呢年既更新d 野都覺得無吸引力，淨係買新車

其實真係無乜動力玩

經典花園銀行bug

轉一轉角色 就400萬

仲有得bug咩宜家？

一年幾前啦

依家psn做緊個特價同捆，其實game 入面有冇得轉ac淨係攞果800萬，我本身係實體碟，諗住賣返隻game出去

PSN 綁定左SOCIAL CLUB就得

唔該哂，試下先

正啊 420蚊好抵 即便好想買左佢

我得果2萬

開個全福先

明天極大機會出新飛機
霍華NX-25
即係好難控制個一架特技飛機

幾時先出hunter

只對架batmobile 有興趣

4-5M？

錢銀事小

無bug錢已經唔想玩了

買完800萬 買哂辦公室 地堡冇哂錢 但冇飛機好難做到任

直升機應該買咗先

蠢左 就係買完發覺冇直升機 唔方便 要刷太平洋了

知唔知今個星期有咩discount

ceo可以俾錢call嘅

不過做任嗰陣就

據傳係最後一個
根著出新dlc

巴哈情報圖

屌佢啦，仲留緊舊錢買佢

新機已出
霍華NX-25
批發價:975,000
正價:1,296,750

今星期有咩discount

RE7B
雷克托
暗夜魅影
金直昇機
野人

re 7b個樣麻麻地，野人考慮下先

其實想買架幻象，新出車應該冇咁快會減價掛

一出即買表示咁快減嚟做乜
XA21都未減

咁我買先

我係驚買完冇耐減價

平得嗰50萬

雖然平左嗰50萬夠改車有突

霍華 NX-25 隆重登場

誰說外貌與實力無法兼得？有了白金漢霍華 NX-25，您無須在兩者之間做抉擇。霍華 NX-25 完美結合了飛航黃金時代的經典之美與強悍性能。現在就到 GTA 線上模式「必達交通」購買這款美麗的載具——您現在唯一要煩惱的，是走下飛機時依依不捨的心情。

即日起至 10 月 2 日，雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值大放送

即日起至 10 月 2 日期間，遊戲中將祭出許多機會，讓您賺進大把鈔票，並提升等級。「邦布須卡大暴走」雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值活動熱烈延長中，另外，如果您想要重溫地下作戰的風情，也能參加全系列地堡競爭模式，賺取雙倍獎勵。

此外，於 10 月 2 日之前，摩托幫製造廠生產及地堡研究與生產的速度會加快 25%，讓您趁機大賺一票，再創營收高峰。

飛行載具相關優惠與其他好康

即日起至 10 月 2 日期間，您可利用下列折扣優惠培養自己的空戰實力：

洛聖都國際機場機庫 1：八五折優惠
桑庫多堡壘機庫 A2：七五折優惠
機庫展示區圖案及燈光：七五折優惠
野人（直升機）：六五折優惠（兩種價格）
白金漢斯威夫特（直升機）：六五折優惠（兩款塗裝）
白金漢斯威夫特豪華版（直升機）：六折優惠
降落傘（包括降落傘包及煙霧痕跡）：七五折優惠
下列陸上載具全面七五折優惠，讓您在陸地上也能所向披靡：

愛尼仕 RE-7B（超跑）
西部暗夜魅影（機車）
準則雷克托（機車）
加碼競速及時間挑戰賽時間表

即日起至 10 月 2 日期間，快來參加本週的加碼競速及時間挑戰賽活動，將大把鈔票帶回家：

加碼特技競速：「登牆夢」（僅限使用超跑）
時間挑戰賽：「好麥塢露天劇院」
透過遊戲內手機中的「快速加入」應用程式，或進入位於軍團廣場的黃色光圈，即可參加加碼競速。前三名的玩家可贏得 GTA 遊戲幣獎勵，且所有參賽玩家不論排名均可獲得三倍聲望值。在遊戲內的地圖上設定前往「時間挑戰賽」標定地點的導航點，並進入紫色光圈即可參賽。打破標準時間紀錄，即可獲得高額的 GTA 遊戲幣與聲望值。

啱啱開始玩冇幾耐宜家26lv
一去到要4人嘅任務就有排等

入gp，gp入面大把高手carry

個gp係邊到

第一頁有link

車聚大家都玩過
唔知海底聚大家玩過未?

有tg 谷？

第一頁有

遲啲係咪有海上載具更新？

有都無用喇海面乜鳩都無

海運出貨有咩好玩

比九頭蛇炸

摩托幫製造廠生產及地堡研究與生產的速度會加快 25%

洛聖都國際機場機庫 1：八五折優惠
桑庫多堡壘機庫 A2：七五折優惠
機庫展示區圖案及燈光：七五折優惠
野人（直升機）：六五折優惠（兩種價格）
白金漢斯威夫特（直升機）：六五折優惠（兩款塗裝）
白金漢斯威夫特豪華版（直升機）：六折優惠
降落傘（包括降落傘包及煙霧痕跡）：七五折優惠
下列陸上載具全面七五折優惠
愛尼仕 RE-7B（超跑）
西部暗夜魅影（機車）
準則雷克托（機車）

今日LAST DAY
要買就快手

臨尾買埋架re 7b算

新機已出 巨象莫古爾
批發:2,350,000
原價:3,125,500

又一架空中箭靶
Btw 仲有無咩野優惠見得下人？

APC
T20

正，即買

身家得300萬，要留返黎買蝙蝠車，迫住要skip

上個星期地堡加速幫手揾多咗

不過果架蝙蝠車都冇咁早出啦

有米

GTA 線上模式現正推出巨象莫古爾與新模式「囤積居奇」，還有飛行載具相關折扣與其他好康

巨象莫古爾現已推出

現在，南聖安地列斯的上空將可見到巨象莫古爾的引擎怒吼聲。這款飛行載具搭載 .50 口徑前置式機槍塔，加上雙螺旋槳供應滿滿動力，整體設計足以輕輕鬆鬆將敵機打成蜂窩。此外機體還可裝載升級配備，例如噴射輔助升空（JATO）與裝載高爆、燃燒、瓦斯和集束炸彈的機艙，成為天空中的霸主將是無可比擬的樂事。巨象莫古爾於軍火大亨獨家推出，現在就去訂購吧！

全新競爭模式：囤積居奇

在此全新的競爭模式裡，玩家將在空中展開一場激烈的飆速搶奪戰，各隊駕駛的飛機均將配備機關槍與飛彈，盡其所能搜刮戰利品並帶回基地。這場互不相讓的比賽會逐漸升溫為激烈的空中纏鬥，而比賽結束時，搜刮成果最豐富的人即可獲勝。不過可別忘了，您的對手既然是如假包換的江湖騙子，就隨時有可能掠奪您的存貨。此模式一次可讓 2 至 4 支隊伍，最多 16 名玩家參賽，10 月 9 日前參加均可得雙倍 GTA 遊戲幣與聲望值，趕快來參戰吧！
除此之外，即日起至 10 月 9 日止，暢玩所有小羅的聯絡人任務都可獲得雙倍 GTA 遊戲幣與聲望值，因此請密切注意您的 iFruit，隨時準備接聽這位布雷恩郡最惡名昭彰的陰謀論者的來電。

折扣和升級項目
在這個城市裡，裝備永遠不嫌多，所以不妨多多利用以下折扣，將剛獲得的飛行載具好好改裝一番，大幅提升您的致命火力：
機庫工坊：七五折優惠
引擎升級項目（全系列載具）：七五折優惠
護具升級項目（全系列載具）：七五折優惠
飛行載具操控性升級項目：七五折優惠
飛行載具武器升級項目：七五折優惠
飛行員套裝和飛行競速服：七五折優惠
若您不想繼續在空中飆速飛行，以下的三重優惠活動將能讓您在陸地上橫行無阻：
機動作戰中心車頭：七五折優惠
APC：七五折優惠（包含「立即購買」與批發價）
培羅 T20（超跑）：七五折優惠

GTA 線上模式即將推出：變形狂飆競速以及更多

在 Grand Theft Auto 線上模式全新進化的變形狂飆競速裡，隨陸、海、空轉換載具和競速類型。從城市鬧區、越野路段間奔馳，瞬間變換成高速飛過洛聖都上空，然後再以噴射快艇和更多各式載具躍下雷通峽谷。您可以用包括超跑、越野車、船、飛機和直升機等各種載具，甚至以自由落體之姿，在變形狂飆競速全新且獨特的陸、海、空競速賽道裡無縫切換。
敬請期待本月登場的變形狂飆競速。此外，將於今年稍後推出的競速製作器更新會提供新特技道具，滿足您一切建構屬於自己驚險刺激比賽的需求。

今秋 GTA 線上模式不僅有變形狂飆競速這項遊戲內容更新，還有兩項新的競爭模式準備登場。「死亡詛咒」，一種以各自為陣方式的生命倒數遊戲，唯有將詛咒轉移給對手才能生存下來。還有「空中纏鬥」，同時享受遨遊天際的飛行夢想和送對手上西天的快感。

洛聖都國際機場和桑庫多堡壘的機庫需要為新飛行器騰出些空間了，致命的獵殺者攻擊直升機即將進駐。而飆車族也有新車可期待，時髦超跑旋風龍捲風和霸氣的正義使者都將在不久的將來上市。

另外，請密切留意 GTA 線上模式，將在今年稍後推出包括新武裝載具、傳奇車業清單更新、透過花園銀行法拍網站購買的新房地產等更多項目。

大家好，玩左差唔多一個星期，依家37lv,希望有兄弟求帶賺錢（好難搵錢啊 ）

單人就玩小羅 個D差事有雙倍經/錢
順便訓練下技術
想真搵錢可以入黎GROUP到組下隊都得
有好多人日日ONLINE

係咪即係hunter下星期出

冇乜可能

而家係咪已經少左車聚既集合活動

晚晚淨係playlist 死鬥競速only?

記得以前車聚好正

早兩日有個飛機聚
不過我拖延症發作，好少整理PO出黎

APC同T20 75折 LAST DAY
要買快手

已買

APC真係必買
打地戰好好玩

星椋正好多

新加入 有無咩新手攻略?
例如買邊間屋 邊架車 係必備
點先升得快 同 賺得多錢
我上網睇 D料好似都幾OUTDATED
BTW 有無活躍幫會 收人

買邊間屋? 佩羅高地$20萬
邊架車? 性價比最高桑托勞
任務就KURUMA
賺得多錢? 太平洋尾關

新機已出 Pyro
白金漢 狂燄
原價4,455,500
批發3,350,000

快唔快？
勁唔勁？

想約人互刷 獨占鰲頭 同 戰功彪炳 兩個盃
有無人有興趣?

TG:

現已推出：白金漢狂燄

現在已可透過軍火大亨購買白金漢狂燄，一架配有火箭引擎和雙機關槍的雙尾撐飛機。您可在機庫內的工坊客製化追蹤飛彈、塗裝、護甲、引擎、操控升級，以及更多。

本週獎勵機會

即日起至 10 月 16 日止，您將有各種獲取大量 GTA 遊戲幣與聲望值的機會。把握機會在 GTA 線上模式的競爭模式中，遊玩最新登場，並含有噴射機和奪取元素的「囤積居奇」模式，獲取延長期限的雙倍 GTA 遊戲幣與聲望值獎勵。同時在本週遊玩「載具戰爭」可獲雙倍 GTA 遊戲幣與聲望值，快空投到「載具戰爭」的荒蕪戰區吧。

此外，還可提高 25% 地堡的研究及生產速度，和摩托幫製造廠的生產速度，幫助您迅速累積財富。

折扣與升級

若您對走私或軍火交易躍躍欲試，那麼趕緊利用 iFruit 造訪花園銀行法拍網站，即日起至 10 月 16 日止，購買桑庫多堡壘機庫 3499 和湯姆森廢車場地堡可享七五折優惠。所有地堡翻修項目皆享七五折優惠。

當您的新作戰指揮基地準備就緒後，請不要錯過以下的載具優惠方案：

輕極：七五折（立即購買和批發價皆適用）
火箭狂雷：七五折（立即購買和批發價皆適用）
蘭帕達提脫普斯拉力：七五折
骷髏馬（附裝甲）：七五折（立即購買和批發價皆適用）
班尼車坊升級項目：七五折
加碼競速與時間挑戰賽時間表

即日起至 10 月 16 日止，布雷恩郡於本週舉辦加碼競速與時間挑戰賽：

加碼特技競速：「雷通」（僅限超跑）
時間挑戰賽：「雷通峽谷」
經由遊戲裡的「快速加入」應用程式，或前往軍團廣場的黃色光圈參加加碼競速比賽。前三名將會獲得 GTA 遊戲幣，且不論排名如何，參賽者都可獲得三倍聲望值。至於時間挑戰賽，您只需要在遊戲內的地圖設置導航點，再進入紫色光圈即可。超越標準時間您就能獲取 GTA 遊戲幣與聲望值的獎勵。

咁快新飛機都有優惠
Btw 新手恩物有特價

屌 依家online有電槍?定我撞到外掛狗

可以係BUG
奪取 任務可以bug一支出online用
死左就無

入mola狗啦…可以一齊打飛機

上網睇左係因為部滅世暴徒2000 頂 柒左

想揸人地部滅世暴徒然後俾到門電到？

係
想用佢部滅世暴徒殺佢

玩咗4-5次大太平洋得一次chok到直升機
真係唔知乜野影響咗，同一班人玩

你自己一個刷
附近唔可以有人

已經係咁做緊，叫啲fd淨係係銀行門口等
最慘就係試過係work過

想請教買左地堡後可以做咩賺錢？係咪要做左CEO先？點做到CEO?

買office （最低消費1m)

偷原料儲貨賣$

周街打人？

今日有咩特價

我成日放地雷炸鳩fd啲車都冇野

駕駛您的超跑從特技跳台一飛沖天、跳傘橫跨阿拉莫海，再用桶滾動作穿越一道道的空中閘門，一路飆向終點線吧！這一切都能在 GTA 線上模式的新型態競速力作變形狂飆競速中，在一條賽道上一口氣完成。變形狂飆競速結合了部分特技競速與一些超乎想像的大改造，讓您體驗在陸海空三地飆速馳騁，周而復始……

此次共有 15 個 Rockstar 製作的新競速，讓您駕駛廣受粉絲喜愛的各種載具，類型包羅萬象，從像是雀鷹和莫洛托克等靈巧的飛機，到瓦格納和桑托勞這類高速超跑，甚至還有功能百變的特殊載具，如滅世暴徒 2000 和火箭狂雷。請繼續閱讀本文，了解這次所推出所有變形狂飆競速的說明，另外文中還有連結，可供您在 Social Club 收藏這些競速，以便快速輕鬆地遊玩：

鐵腕狂人（二）：一種是講求無比精準的戰鬥機駕駛，另一種是始終踩著尖錐魅影油門的瘋子。而您需要兩種特質兼備。使用載具有莫洛托克、機車、尖錐魅影和暴君。

失事殘骸：在洛聖都碼頭區上方、破壞性十足的變形狂飆繞圈競速裡，盡情發揮想像力吧。使用載具有小海鯊、正太郎、超跑、特技飛機和浩劫者。

全壘打：您此生至少要達成一次下列的壯舉，才稱得上投出一場聖安地列斯無安打完美比賽：駕駛五種載具穿越布雷恩郡賽道的陸地、海洋和空域。使用載具有超跑、漩渦、特技飛機、小海鯊和浩劫者。

垃圾場：當末日終於降臨聖安地列斯，而世界面臨毀滅時，可以想見廢墟中肯定有不少挑戰競速的刺激機會。做好充分練習，迎接這個重要日子吧。使用載具有機車、小海鯊和特技飛機。

麥肯錫：如果您希望安然無恙地感受布雷恩郡所有的優缺點，那麼這個以機車出發的點對點變形狂飆競速，正是您的絕佳選擇。另有雀鷹、水陸烈焰、桑托勞和越野卡車。

大混戰：看著碼頭區、機場區、商業區，和軍團廣場上演的變形狂飆繞圈競速，化為一片令人頭痛的模糊景象。使用載具有超跑、雀鷹、跳台魔寶和火箭狂雷。

霓虹太空山：您是否想過，若是時光倒轉，在 80 年代復古科幻電影的片頭中競速會是什麼感覺？使用載具有機車、雀鷹和小海鯊。

急速下墜（三）：運用超名貴跑車衝過隱藏些許轉折的同溫層。使用載具有超跑、雀鷹、水陸烈焰、浩劫者和街頭惡魔。

一心多用：乘坐在超跑與太空船所孕育的愛的結晶上。要是再加入張力十足的特技飛機和一堆小型直升機，您就得盡力一心多用了。使用載具有火箭狂雷、特技飛機、浩劫者和機車。

迂迂迴迴：無論您是要以兩輪、四輪或兩翼的交通工具來穿越障礙物，基本技巧都是不變的：講求平衡與精準，並閃躲出局對手留下的燃燒殘骸。使用載具有機車、特技飛機和 XA-21。

灌籃神手：看著空心球完美直入籃網，壓力瞬間完全釋放。之後看著您背後的人在幾呎外起飛卻搞砸一切，害飛躍的肌肉車在籃框上爆炸。使用載具有機車、滅世暴徒 2000、雀鷹、水陸烈焰、搬運者和 Whippet 競速車。

人格分裂：駕駛 BMX 從奇力耶德山俯衝直下時，總得面臨一項老掉牙的抉擇，而您只有幾秒鐘時間考慮。向左走還是向右走？集體行動，還是獨自行動？駕駛噴射動力超跑，還是飛行機車？使用載具有 BMX、FMJ、火箭狂雷、雀鷹、暴君和降落傘。

巨龍：向中國龍年致敬的競速賽道上，有「咬著噴射戰鬥機的巨龍」。對於洛聖都這樣的多元大都會城市來說，沒什麼比這更合適了吧？使用載具有小型汽車、費甲歐現代版、莫洛托克和瓦格納。

狂飆好麥塢：在五分鐘的繞圈競速裡漫遊於好麥塢地標下、駕駛海岸的復古船隻，以及一架老大直升機與一輛超跑吧。使用載具有機車、斯威夫特、水上侯爵、海風和瓦格納。

瞬間移動：您本來在商業區高空乘著自由落體的超跑。一眨眼間，您改駕著噴射戰鬥機。再眨一次眼，您就開始懷疑自己駕駛的究竟是火箭動力的超跑，還是脆弱的輕極。使用載具有超跑、莫洛托克、火箭狂雷、輕極和降落傘。

即日起至 10 月 26 日（週四）止，體驗變形狂飆競速的混亂與對戰氣氛時，還可獲得雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。同時，我們將於今年秋季稍晚推出更多 Rockstar 製作的變形狂飆競速，還有讓您使用競速製作器製作專屬瘋狂競速的機會，敬請期待。

本週加碼推出「走私大暴走」特賣活動以及更多

即日起至 10 月 26 日止，請密切注意 iFruit，追蹤拉瑪的聯絡人任務，即時掌握獲得雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值的機會，鞏固您與地下社會的策略關係。此外，從現在起至 10 月 26 日止，「走私大暴走」飛行載具推出多種超值優惠，讓您輕鬆大賺非法收入：

LF-22 星椋：七五折優惠（包含「立即購買」與「批發價」）
V-65 莫洛托克：七五折優惠（包含「立即購買」與「批發價」）
白金漢愛快-Z1：七五折優惠（包含「立即購買」與「批發價」）
傳奇車業也將搭上本週的優惠列車，針對兩款熱門超跑推出優惠來搶攻市場：

古羅帝幻象：七五折優惠
歐斯洛 XA-21：七五折優惠
如果您打算為您收藏的新飛行或陸上載具進行性能調整，不妨利用以下優惠：

引擎升級：七五折優惠
渦輪升級：七五折優惠
懸吊系統升級：七五折優惠
操控性升級：七五折優惠
加碼競速與時間挑戰賽時程表

10 月 17 日至 23 日

駕駛您的超跑從特技跳台一飛沖天、跳傘橫跨阿拉莫海，再用桶滾動作穿越一道道的空中閘門，一路飆向終點線吧！這一切都能在 GTA 線上模式的新型態競速力作變形狂飆競速中，在一條賽道上一口氣完成。變形狂飆競速結合了部分特技競速與一些超乎想像的大改造，讓您體驗在陸海空三地飆速馳騁，周而復始……

此次共有 15 個 Rockstar 製作的新競速，讓您駕駛廣受粉絲喜愛的各種載具，類型包羅萬象，從像是雀鷹和莫洛托克等靈巧的飛機，到瓦格納和桑托勞這類高速超跑，甚至還有功能百變的特殊載具，如滅世暴徒 2000 和火箭狂雷。請繼續閱讀本文，了解這次所推出所有變形狂飆競速的說明，另外文中還有連結，可供您在 Social Club 收藏這些競速，以便快速輕鬆地遊玩：

鐵腕狂人（二）：一種是講求無比精準的戰鬥機駕駛，另一種是始終踩著尖錐魅影油門的瘋子。而您需要兩種特質兼備。使用載具有莫洛托克、機車、尖錐魅影和暴君。

失事殘骸：在洛聖都碼頭區上方、破壞性十足的變形狂飆繞圈競速裡，盡情發揮想像力吧。使用載具有小海鯊、正太郎、超跑、特技飛機和浩劫者。

全壘打：您此生至少要達成一次下列的壯舉，才稱得上投出一場聖安地列斯無安打完美比賽：駕駛五種載具穿越布雷恩郡賽道的陸地、海洋和空域。使用載具有超跑、漩渦、特技飛機、小海鯊和浩劫者。

垃圾場：當末日終於降臨聖安地列斯，而世界面臨毀滅時，可以想見廢墟中肯定有不少挑戰競速的刺激機會。做好充分練習，迎接這個重要日子吧。使用載具有機車、小海鯊和特技飛機。

麥肯錫：如果您希望安然無恙地感受布雷恩郡所有的優缺點，那麼這個以機車出發的點對點變形狂飆競速，正是您的絕佳選擇。另有雀鷹、水陸烈焰、桑托勞和越野卡車。

大混戰：看著碼頭區、機場區、商業區，和軍團廣場上演的變形狂飆繞圈競速，化為一片令人頭痛的模糊景象。使用載具有超跑、雀鷹、跳台魔寶和火箭狂雷。

霓虹太空山：您是否想過，若是時光倒轉，在 80 年代復古科幻電影的片頭中競速會是什麼感覺？使用載具有機車、雀鷹和小海鯊。

急速下墜（三）：運用超名貴跑車衝過隱藏些許轉折的同溫層。使用載具有超跑、雀鷹、水陸烈焰、浩劫者和街頭惡魔。

一心多用：乘坐在超跑與太空船所孕育的愛的結晶上。要是再加入張力十足的特技飛機和一堆小型直升機，您就得盡力一心多用了。使用載具有火箭狂雷、特技飛機、浩劫者和機車。

迂迂迴迴：無論您是要以兩輪、四輪或兩翼的交通工具來穿越障礙物，基本技巧都是不變的：講求平衡與精準，並閃躲出局對手留下的燃燒殘骸。使用載具有機車、特技飛機和 XA-21。

灌籃神手：看著空心球完美直入籃網，壓力瞬間完全釋放。之後看著您背後的人在幾呎外起飛卻搞砸一切，害飛躍的肌肉車在籃框上爆炸。使用載具有機車、滅世暴徒 2000、雀鷹、水陸烈焰、搬運者和 Whippet 競速車。

人格分裂：駕駛 BMX 從奇力耶德山俯衝直下時，總得面臨一項老掉牙的抉擇，而您只有幾秒鐘時間考慮。向左走還是向右走？集體行動，還是獨自行動？駕駛噴射動力超跑，還是飛行機車？使用載具有 BMX、FMJ、火箭狂雷、雀鷹、暴君和降落傘。

巨龍：向中國龍年致敬的競速賽道上，有「咬著噴射戰鬥機的巨龍」。對於洛聖都這樣的多元大都會城市來說，沒什麼比這更合適了吧？使用載具有小型汽車、費甲歐現代版、莫洛托克和瓦格納。

狂飆好麥塢：在五分鐘的繞圈競速裡漫遊於好麥塢地標下、駕駛海岸的復古船隻，以及一架老大直升機與一輛超跑吧。使用載具有機車、斯威夫特、水上侯爵、海風和瓦格納。

瞬間移動：您本來在商業區高空乘著自由落體的超跑。一眨眼間，您改駕著噴射戰鬥機。再眨一次眼，您就開始懷疑自己駕駛的究竟是火箭動力的超跑，還是脆弱的輕極。使用載具有超跑、莫洛托克、火箭狂雷、輕極和降落傘。[/quote]

想問下星椋裝飛彈係咪無限彈數？

係，得屙出黎嘅炸彈先有限

頂比wiki fake咗以為加裝果啲飛彈有限，尋日買咗架v65明明試到不停射幾分鐘都仲有

炸彈有限
飛彈無限

架星椋又幾好玩

Social club 死左兩日
仲未整好

會唔會依個原因 搞到我唔跳杯
第一身首點十五小時 同30個白金獎章 做左 都唔跳

樓豬準備開新post

用電話/公司/屋企ip都上唔到
用vpn美國先得
有冇人都係咁？

上唔到呀

咁點算 我買左隻GTA5 而家REDEEM唔到
我問客服, 佢話"Unfortunately, no message came through our system. Did you have a question for us?"

1001